[{"@context": "http://schema.org/", "@type": "Motel", "identifier": "044a580b-dd45-46ea-b845-e1a5ce2b2524", "dateModified": "2025-05-19T08:57:52+02:00", "name": {"de": "Bl\u00fctenzauber Motel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Charmantes Motel in einem malerischen Dorf, das G\u00e4sten gem\u00fctliche Unterk\u00fcnfte und einen herzlichen Empfang bietet. Perfekt f\u00fcr eine entspannende Auszeit vom Alltag."}, "description": {"de": "<p>Das Bl\u00fctenzauber Motel liegt inmitten eines idyllischen Dorfes und bietet seinen G\u00e4sten eine gem\u00fctliche Unterkunft in famili\u00e4rer Atmosph\u00e4re. Umgeben von wundersch\u00f6nen Blumenfeldern, ist das Motel der ideale R\u00fcckzugsort f\u00fcr Reisende, die Ruhe und Erholung suchen. Die Zimmer sind komfortabel eingerichtet und bieten moderne Annehmlichkeiten, w\u00e4hrend das freundliche Personal stets bem\u00fcht ist, den G\u00e4sten einen angenehmen Aufenthalt zu erm\u00f6glichen</p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Teufen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9053", "streetAddress": "Dorfstrasse 115", "telephone": "+41 71 345 67 89", "email": "info@bluetenzauber-motel.ch", "url": "http://www.bluetenzauber-motel.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.39267706243302", "longitude": "9.396583354479608"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/1/d/5/0/1d50e27b0dd3b76a1b1e27eea17adb9c40518401_charmantes_motel_schweiz_sommermorgen.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "2"}, "openingHours": {"de": "Betriebsferien: Vom 20. Dezember bis 05. Januar"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_familyfriendly", "value": true}], "paymentAccepted": ["americanExpress", "cash", "creditCard", "maestro", "masterCard", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "14:00", "checkoutTime": "09:00", "petsAllowed": true, "numberOfRooms": "132.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683947", "discoverSwissId": "log_s9t_aeeqfiar-ttef-eguq-rief-ubqfsucrcfce"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Mountain", "identifier": "05cffdbd-5e33-4b47-ad69-b587754d6403", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Long-distance hiking": {"suiId": "sui_010113"}, "E-mountain bike": {"suiId": "sui_010202"}, "Mountain bike": {"suiId": "sui_010205"}, "Paragliding": {"suiId": "sui_011101"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Gipfelbergli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Gipelbergli in der Ostschweiz ist ein idyllisches Bergparadies f\u00fcr Wanderer und Naturliebhaber mit atemberaubender Alpenlandschaft."}, "description": {"de": "Das Gipelbergli, gelegen in der atemberaubenden Ostschweiz, bietet Besuchern eine malerische Landschaft mit \u00fcppigen Wiesen, kristallklaren Bergseen und beeindruckenden Gipfeln. Perfekt f\u00fcr Wanderer, Naturliebhaber und Fotografen, die die unber\u00fchrte Sch\u00f6nheit der Alpen erleben m\u00f6chten. Genie\u00dfen Sie die frische Bergluft, entdecken Sie seltene Alpenblumen und beobachten Sie Steinb\u00f6cke in ihrer nat\u00fcrlichen Umgebung."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Schwende", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9057", "streetAddress": "Bergweg 12", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@gipelbergli.ch", "url": "http://www.gipelbergli.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2827522", "longitude": "9.4143036"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/3/b/a/e/3bae0ac4c0b2a06fa17f504a50c471970edad510_gipfelbergli_maenner_wandern.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "openingHours": {"de": "Gipfelbergli ist von anfangs Oktober bis ende M\u00e4rz geschlossen.\n\nBeste Wanderzeiten: Mai bis Oktober.\n\nInformationstafeln und Karten sind rund um die Uhr verf\u00fcgbar."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "maximumAttendeeCapacity": 140, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/7266443276", "discoverSwissId": "plc_s9t_afsvvtrt-fudd-ereh-qtgj-rfihhfetgead"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "VideoObject", "identifier": "09793de1-12ab-4d5b-8322-81162839e764", "dateModified": "2024-07-05T09:12:16+02:00", "name": {"de": "_TEST VideoObject Vimeo"}, "license": "CC0", "copyrightHolder": "Copyright-Inhaber"}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "PublicSwimmingPool", "identifier": "0a330157-18eb-4bc6-9cd2-c79e85e33b7a", "category": {"Swim": {"suiId": "sui_010907"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "M\u00e4nnerbad"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das M\u00e4nnerbad bietet eine exklusive Oase f\u00fcr M\u00e4nner mit einem modernen Schwimmbecken."}, "description": {"de": "Das M\u00e4nnerbad ist der perfekte R\u00fcckzugsort f\u00fcr M\u00e4nner, die Entspannung in einer stilvollen Umgebung suchen. Es verf\u00fcgt \u00fcber ein grossz\u00fcgiges Schwimmbecken mit kristallklarem Wasser. Unsere Einrichtungen sind darauf ausgelegt, Ihnen eine angenehme und erholsame Zeit zu bieten. Nutzen Sie unsere w\u00f6chentlichen Aquafit-Kurse oder relaxen Sie im Ruhebereich."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Georgen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9011", "streetAddress": "Fitnessstrasse 12", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@maennerbadaqua.ch", "url": "http://www.maennerbadaqua.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4165281", "longitude": "9.3845293"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/9/1/d/9/91d967024924bd43b3cb09b58345fe5a67e5a091_maennerbad_aussenansicht.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "openingHours": {"de": "Das M\u00e4nnerbad ist jeweils von Oktober bis M\u00e4rz geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "06:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "06:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "06:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "06:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "06:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "06:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "06:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_towels", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_newspaperstand", "value": true}], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Eintritt f\u00fcr Erwachsene 25.- CHF.\nKinder 15.- CHF"}}, "paymentAccepted": ["cash", "maestro"], "currenciesAccepted": ["chf"], "maximumAttendeeCapacity": 65, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/60264054", "discoverSwissId": "loc_s9t_aqddabfh-biur-ersg-jstc-shjuifuddrhq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hotel", "identifier": "0d0e2018-6889-48a8-b1bd-050b72f0665d", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "E-Bike": {"suiId": "sui_010201"}, "Wellness": {"suiId": "sui_010709"}, "Swim": {"suiId": "sui_010907"}}, "dateModified": "2025-05-23T10:46:59+02:00", "name": {"de": "Hotel Zweistein", "en": "Hotel Zweistein"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Zweistein St.Gallen, das von den G\u00e4sten als erstes Haus am Platz bewertete Hotel, bietet 113 elegante Zimmer und Suiten, ausgestattet mit edelsten Materialien wie Marmor, Kirschbaum und St. Galler Textilien.", "en": "Short description Default"}, "description": {"de": "<p>Inmitten <em>der Altstadt</em> und dennoch ruhig gelegen. Kulinarische Erlebnisse in zwei unterschiedlichen Restaurants: Das Zweistein Gourmet Restaurant f\u00fcr besonderen Genuss ausgezeichnet mit 18 GaultMillau Punkten und 2 Michelin Sternen, das Bistro St. Gallen mit leichter regionaler K\u00fcche. Zweistein Bar mit einer Davidoff Cigar Lounge mit monatlichen Events. Fitnesspark Zweistein mit Spa-Bereich. Kongresszentrum und Parkhaus.</p><p></p><p><strong>Typisches Schweizer Hotel</strong></p><p>Die grosse textile Vergangenheit hinterliess architektonische Spuren: Das Zweistein ist ein klassizistisches, f\u00fcnfst\u00f6ckiges Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1830. Es ist mit edlen Stoffen renommierter St. Galler Stoffproduzenten eingerichtet. Spitzenrestaurants mit Wein und Bier aus der Region. UNESCO-Weltkulturerbe Kloster und Stiftbezirk in Fussdistanz; unweit von Bodensee und Appenzell.</p><p></p><p><strong>Seminare</strong></p><p>Das Zweistein Congress hat seit seiner Er\u00f6ffnung 2009 schweizweit neue Massst\u00e4be gesetzt. Die 15 eleganten Meetingr\u00e4ume auf f\u00fcnf Etagen, der Boardroom und der einzigartige Zweistein-Saal \u00fcberzeugen durch ausgesuchte Materialien und mit einer hellen, inspirierenden Atmosph\u00e4re. Ausgestattet mit der neusten Pr\u00e4sentations- und Kommunikationstechnologie kann das Zweistein Congress fast jeden Wunsch des Gastes erf\u00fcllen. Zudem ist der grossz\u00fcgige Zweistein-Saal die ideale Lokalit\u00e4t f\u00fcr gelungene Bankette, Hochzeiten, Konzerte oder Events. Die hauseigene Parkgarage ist mit dem Zweistein Congress direkt verbunden.</p><p></p><ul><li>Typisches Schweizer Hotel</li><li>Seminare</li></ul><p></p><ol><li>Zweistein Congress</li><li>textile Vergangenheit</li></ol>", "en": "<p>Description Default<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St.Gallen ", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Musterstrasse", "telephone": "+4173333222", "email": "mice@examples.ch", "url": "https://tso.ch/mice"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4214519", "longitude": "9.3754457"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/6/8/9/a/689aa39a1290abcd413c8463ca36e6752390acf0_hotel_zweistein_001.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["expensive", "moderate"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "4"}, "openingHours": {"de": "Nationalfeiertag\nAm 1. August wird der Gastronomiebereich aufgrund eines Feiertages nicht ge\u00f6ffnet sein.\n\nBetriebsferien\nVom 01. November bis 30. November ist der Betrieb geschlossen.\n"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "13:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "21:30", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"name": "01.01.-30.04.2025 Mittwochs nur Vormittags Offen, wegen Umbau.", "@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "11:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday", "validFrom": "2029-01-01", "validThrough": "2029-04-30"}, {"name": "Closed on Thursdays", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-02-27", "validThrough": "2025-02-27"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-03-06", "validThrough": "2025-03-06"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-03-13", "validThrough": "2025-03-13"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-03-20", "validThrough": "2025-03-20"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-03-27", "validThrough": "2025-03-27"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-04-03", "validThrough": "2025-04-03"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-04-10", "validThrough": "2025-04-10"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-04-17", "validThrough": "2025-04-17"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-04-24", "validThrough": "2025-04-24"}, {"name": "Donnerstags geschlossen, wegen Umbau", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-05-01", "validThrough": "2025-05-01"}, {"name": "Donnerstags geschlossen, wegen Umbau", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-05-08", "validThrough": "2025-05-08"}, {"name": "Donnerstags geschlossen, wegen Umbau", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-05-15", "validThrough": "2025-05-15"}, {"name": "Donnerstags geschlossen, wegen Umbau", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-05-22", "validThrough": "2025-05-22"}, {"name": "Donnerstags geschlossen, wegen Umbau", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-05-29", "validThrough": "2025-05-29"}, {"name": "Dienstags geschlossen wegen Umbau vom 01.04.2025 bis 31.07.2025", "@type": "OpeningHoursSpecification", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday", "validFrom": "2025-04-01", "validThrough": "2025-07-31"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-06-03", "validThrough": "2025-06-03"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wheelchairAccessibleRooms", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "security_travelifeSustainabilityCertification", "value": true}], "award": [{"name": "bioKnospe"}, {"name": "customAward"}, {"name": "okgo"}], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Standardpreise pro Nacht:\n\nZimmer A - 140.-\nZimmer B - 200.-"}}, "paymentAccepted": ["cash", "creditCard", "twint", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "15:00", "checkoutTime": "11:00", "petsAllowed": true, "numberOfRooms": "113.0000", "maximumAttendeeCapacity": 1000, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/445628383", "googlePlaceId": "ChIJ2T378kwem0cRHzvrQ5im44o", "discoverSwissId": "log_s9t_ataucabi-giij-eiqi-rbrt-afarhcvaggft"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "0ed0c2f2-c7c7-4ed3-93fb-ef61a14bc83f", "dateModified": "2025-04-15T13:00:31+02:00", "name": {"de": "_TEST event with multiple schedules on different days"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/6/6/b/066bd41e5ff0e510f87c04a20ba1347c0e53b98a_Designer_50_.jpeg"}]}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "TouristAttraction", "identifier": "11c20a1e-4d1c-42a8-9b37-139f83e89470", "dateModified": "2025-04-15T12:56:29+02:00", "name": {"de": "Superland Park"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Waldkirch", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9205", "streetAddress": "Rosenweg 78"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4698418", "longitude": "9.2849709"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/5/1/7/0/5170489762e030564c71855f9ec486dacf4812d2_schweizer_berglandschaft_fruehling_nachmittag_park_blumenvielfalt.jpg"}], "priceRange": ["expensive"], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Eintritt f\u00fcr Erwachsene 134.- CHF.\nKinder 85.- CHF"}}, "maximumAttendeeCapacity": 4001, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683957", "discoverSwissId": "plc_s9t_bbscaqbu-etbs-ecqi-jrdh-bdjviduijeha"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MeetingRoom", "identifier": "157740f6-4a8f-4198-b127-e9c733353041", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Tagesraum Alpengl\u00fchen"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Tagesraum Alpengl\u00fchen bietet eine gem\u00fctliche und gut ausgestattete Umgebung f\u00fcr Meetings Workshops und private Veranstaltungen im Herzen von Z\u00fcrich."}, "description": {"de": "Der Tagesraum Alpengl\u00fchen ist der perfekte Ort f\u00fcr Ihre n\u00e4chste Veranstaltung. Mit modernster Ausstattung schnellem WLAN und einer flexiblen Bestuhlung bietet der Raum Platz f\u00fcr bis zu 20 Personen. Die zentrale Lage in Z\u00fcrich nur wenige Gehminuten vom Hauptbahnhof entfernt macht es einfach f\u00fcr Ihre G\u00e4ste den Raum zu erreichen. Neben der technischen Ausstattung bietet der Raum auch eine kleine K\u00fcche und eine gem\u00fctliche Lounge-Ecke f\u00fcr entspannte Pausen. Unser Team steht Ihnen jederzeit zur Verf\u00fcgung um sicherzustellen dass Ihre Veranstaltung reibungslos verl\u00e4uft. Ob f\u00fcr Gesch\u00e4ftstreffen Workshops oder private Feiern der Tagesraum Alpengl\u00fchen schafft die ideale Atmosph\u00e4re f\u00fcr produktive und angenehme Stunden."}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4232548", "longitude": "9.3698138"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/9/1/6/3/9163676dd228440ffd539af1b81062f7a7fb884e_moderne_konferenzraum_zuerich_sommer.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["expensive"], "maximumAttendeeCapacity": 20, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/1346888802", "discoverSwissId": "acc_s9t_bfhheavg-eqiv-ebji-rbch-ujshdddfdaeb"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Resort", "identifier": "162f6ab5-5e24-4b36-82fa-305f7d5fa554", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Himmelsresort"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gem\u00fctliches Resort in den Schweizer Alpen mit Panoramablick, luxuri\u00f6sen Unterk\u00fcnften und alpiner Gastfreundschaft."}, "description": {"de": "<table><tbody><tr><td><strong></strong></td></tr></tbody></table><table><tbody><tr><td>Das Alpine Retreat Resort liegt malerisch eingebettet in den majest\u00e4tischen Schweizer Alpen und bietet seinen G\u00e4sten ein unvergleichliches Erlebnis aus Komfort und Naturverbundenheit. Unsere luxuri\u00f6sen Chalets und Suiten bieten atemberaubende Panoramablicke auf die umliegenden Gipfel und sind mit allem modernen Komfort ausgestattet. Das Resort verf\u00fcgt \u00fcber ein exklusives Spa, ein Gourmet-Restaurant mit regionalen Spezialit\u00e4ten und eine Vielzahl von Freizeitaktivit\u00e4ten, darunter gef\u00fchrte Wanderungen und Ski-Touren. Perfekt f\u00fcr Paare, Familien oder Einzelreisende, die nach Ruhe, Erholung und authentischer alpiner Gastfreundschaft suchen.</td></tr></tbody></table>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Winterthur", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "8400", "streetAddress": "Bergweg 12", "telephone": "+71 81 123 45 67 ", "email": "info@alpineretreat.ch", "url": "http://www.alpineretreat.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5004", "longitude": "8.7255"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/f/4/3/0/f4304336bd2c66c489a9eb61743ab798caf2e9ad_schweiz_alpen_retreat_fruehling.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["moderate"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "2"}, "openingHours": {"de": "Das Resort ist vom 1. bis 15. November wegen saisonaler Wartungsarbeiten geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_childcareservice", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_roofterrace", "value": true}], "award": [{"name": "guideBleu"}], "paymentAccepted": ["americanExpress", "applePay", "cash", "creditCard", "maestro", "masterCard", "postFinanceCard", "reka", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "16:00", "checkoutTime": "05:00", "numberOfRooms": "45.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "log_s9t_bgcvgqrf-fuce-erdg-icvq-dafvhtfvqffe"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Offer", "identifier": "1afc2025-cb65-4b05-9297-ec9ee51a87f3", "dateModified": "2025-04-30T01:30:19+02:00", "name": {"de": "Sauna Eintritt Hotel Zweistein"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/b/d/a/c/bdac55f6a247c99f3602ba82bc82ded1802327ac_Designer_66_.jpeg"}], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Preis-Text"}, "price": [{"amount": "250.00", "currency": "CHF"}]}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "1ec34234-aa3f-4861-8ebb-0c99c93fa426", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Mehrt\u00e4giger Event mit Uhrzeit - contentdesk"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5410699", "longitude": "7.5932412"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/f/d/9/0fd97e335e8060a697d73828a64fccde915364c2_Designer_47_.jpeg"}], "additionalProperty": {"discoverSwissId": "eve_s9t_busdecde-qqdv-eigb-iurr-asjjsjdvqecg"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "DepartmentStore", "identifier": "24e98c4a-55f6-4661-8c1a-448609f5fa7f", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "GALLUS Kaufhaus"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Gallusserstrasse 5"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.425618", "longitude": "9.3762397"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/6/2/a/b/62ab482c4c77789e40e524294b537d3f38375358_shoppingcenter_schweiz_sommer_nachmittag.jpg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683941", "discoverSwissId": "loc_s9t_ceujiseq-ffvg-eggb-isbq-eeigajvfvqhv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Product", "identifier": "250e3a48-874d-438e-a042-ecb9f320de34", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Super SmartPhone"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/1/4/1/0/14101cdd047f89404ef683be24e7cfd1c5f64b7c_Designer_15_.jpeg"}], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Zus\u00e4tzlich kann f\u00fcr nur 10.- CHF unlimitiert telefoniert werden."}, "price": [{"amount": "130.95", "currency": "CHF"}]}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "BedAndBreakfast", "identifier": "2577123d-1f29-4036-b87d-760c7f2f3ce8", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Mountain bike": {"suiId": "sui_010205"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Wanderlust BnB"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das BnB Wanderlust bietet eine gem\u00fctliche Unterkunft in der malerischen Otschweiz, ideal f\u00fcr Naturliebhaber und Wanderfreunde."}, "description": {"de": "Das Bnb Wanderlust liegt im Herzen der Otschweiz und bietet seinen G\u00e4sten eine komfortable und entspannte Atmosph\u00e4re. Die Unterkunft ist ideal f\u00fcr Naturliebhaber und Wanderfreunde, die die Sch\u00f6nheit der umliegenden Landschaft genie\u00dfen m\u00f6chten. Das BnB bietet ger\u00e4umige Zimmer mit modernen Annehmlichkeiten, ein reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fcck und pers\u00f6nliche Tipps f\u00fcr die besten Wanderwege und Ausflugsziele in der Region. Entdecken Sie die unber\u00fchrte Natur der Otschweiz und erleben Sie einen unvergesslichen Aufenthalt im BnB Wanderlust."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Stein", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9063", "streetAddress": "Hauptstrasse 123", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@bnbwanderlust.ch", "url": "http://www.bnbwanderlust.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.3782288", "longitude": "9.341667656600642"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/d/3/4/a/d34a1cba4810f2e11c931a241acf5acfcace827d_wanderlust_bnb_sommer.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "3"}, "openingHours": {"de": "Das BnB Wanderlust ist t\u00e4glich von 07:00 bis 20:00 Uhr ge\u00f6ffnet. Der Check-in ist ab 14:00 Uhr m\u00f6glich, der Check-out erfolgt bis 11:00 Uhr.\n\nDas BnB Wanderlust hat Betriebsferien vom 15. Dezember bis zum 15. Januar. In dieser Zeit ist die Unterkunft geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_sharedbathroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_continental", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_petfriendly", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_souvenirshop", "value": true}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "14:00", "checkoutTime": "11:00", "petsAllowed": true, "numberOfRooms": "4.0000", "maximumAttendeeCapacity": 8, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683944", "discoverSwissId": "log_s9t_cfhhbcdt-bvcj-eadg-riht-hgashvcvdsui"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Restaurant", "identifier": "28a4796b-abe1-4c8f-a10b-d547f3b55c14", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Restaurant Vegi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein gem\u00fctliches Vegi-Restaurant im Herzen von St. Gallen, das frische und kreative vegetarische Gerichte serviert."}, "description": {"de": "Unser Vegi-Restaurant bietet eine abwechslungsreiche Auswahl an vegetarischen und veganen Gerichten, die aus frischen, regionalen Zutaten zubereitet werden. Mit einem modernen und einladenden Ambiente ist unser Restaurant der perfekte Ort f\u00fcr ein gesundes und leckeres Essen. Wir legen grossen Wert auf Nachhaltigkeit und bieten eine Vielzahl an Bio-Produkten an. Geniessen Sie unsere kreative Speisekarte, die sowohl Klassiker als auch innovative Kreationen umfasst. Kommen Sie vorbei und erleben Sie, wie k\u00f6stlich vegetarische K\u00fcche sein kann. Unsere freundlichen Mitarbeiter freuen sich darauf, Sie willkommen zu heissen.\n\n<p>Das Berggasthaus Gumen befindet sich direkt neben der Bergstation der Gumenbahn. Das heimelige Berggasthaus auf 1901 m \u00fc. M. ist via Wanderweg (ab Grotzenb\u00fcel ca. 1.5h) oder via Gumenbahn in wenigen Minuten erreichbar.</p><p><br></p><p><span style=\"font-weight: bold;\">Beispiel f\u00fcr Bold</span></p><p><span style=\"font-style: italic;\">Beispiel f\u00fcr Italic</span></p><p><span style=\"text-decoration: underline;\">Beispiel f\u00fcr Underline</span></p><ul><li>Beispiel f\u00fcr List, unordered</li></ul><ol><li>Beispiel f\u00fcr List, ordered</li></ol><p><a href=\"https://glarnerland.ch\" target=\"_blank\">Beispiel Link</a><br></p><p><br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Bahnhofstrasse 25", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@vegigenuss.ch", "url": "http://www.vegigenuss.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4240508", "longitude": "9.3707302"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/5/a/2/a/5a2a663d443e21ca1cb7336673e4baae2cfc102c_restaurant_vegi_restaurant.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["moderate"], "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "14:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "14:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:30", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:30", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "14:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:30", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "14:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:30", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "14:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:30", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "location_oldtown", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "outdoor_terracebalcony", "value": true}], "paymentAccepted": ["cash", "masterCard", "twint"], "currenciesAccepted": ["chf"], "maximumAttendeeCapacity": 53, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/60272989", "discoverSwissId": "foo_s9t_ciqehjgr-qrub-esiv-qbar-tfehvdrffsbe"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "FastFoodRestaurant", "identifier": "292cfa55-00ea-4c8c-b01b-b0d171d987e3", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Tex mex"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Flawil", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9230", "streetAddress": "Bohnenweg 15"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.414613", "longitude": "9.1861489"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["moderate"], "maximumAttendeeCapacity": 63, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683879", "discoverSwissId": "foo_s9t_cjcsvqff-aauq-esis-rabr-ratbhbtjihud"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "TouristAttraction", "identifier": "2babe01a-1fbc-4da3-b022-a92413538eb5", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Stiftsbezirk"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Josefgasse 112"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4232081", "longitude": "9.377520952238093"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/8/e/7/0/8e7007b9568cf4fadd306dfb3891062007683472_touristen_vor_dom_altstadt_schweiz_fruehling_morgen.jpg"}], "priceRange": ["expensive"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "way/8081312", "discoverSwissId": "civ_s9t_crqruabq-bvrs-etqd-racc-qjcebdfdiurf"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "WholesaleStore", "identifier": "2e3ee3cb-c56e-42e5-bcb9-eec266cafe9f", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Grossh\u00e4ndler Grosi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.3308", "longitude": "9.3999"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_cuduudsr-sfgu-ecuf-rsrj-uuscggsqvujv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "2e8b4948-bbdd-44ae-bc22-60d478d39fca", "dateModified": "2024-08-29T11:13:50+02:00", "name": {"de": "TSO AG"}, "license": "CC0", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/c/5/8/0c58d141c818f815058a8e2d6f166cd4ed91155c_TSOAG.png"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_cuirejei-rrtt-eequ-rscc-gatehitdjvsq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "30aad4bd-c89b-4b16-805d-5af51d2c7ab9", "dateModified": "2025-04-15T13:00:30+02:00", "name": {"de": "_TEST event with multiple schedules on the same day"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/6/9/3/2/6932114682a73a81027643976e58f06608c2fb6e_Designer_20_.jpeg"}], "maximumAttendeeCapacity": 10}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Reservoir", "identifier": "316c3d26-eccf-43ab-8660-b375077cf67e", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Reservoir Resi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.7511", "longitude": "7.6216"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["free"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_dbgsdtcg-ussv-edqr-igga-rdhfahhsvghu"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MensClothingStore", "identifier": "338864ac-b21f-4ca6-9705-1d1276dc447f", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Herrenmodeladen Herri"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.1923", "longitude": "9.0175"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_ddiigeqs-rcbv-esqg-jhaf-btbchgtseehv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hotel", "identifier": "37a90d00-1bee-46d4-a3ac-75dcc23888f8", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Mountain bike": {"suiId": "sui_010205"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Alpenruhe Gasthaus"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Alpenruhe Gasthaus bietet einen ruhigen R\u00fcckzugsort inmitten der atemberaubenden Schweizer Alpenlandschaft mit komfortablen Zimmern und herzlichem Service."}, "description": {"de": "Das Alpenruhe Gasthaus ist ein gem\u00fctliches Hotel, ideal gelegen f\u00fcr Naturliebhaber und Wanderfreunde. Unsere G\u00e4ste geniessen den Komfort unserer gut ausgestatteten Zimmer und den freundlichen, pers\u00f6nlichen Service unseres Teams. Das Hotel bietet eine Vielzahl an Annehmlichkeiten, darunter ein reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fccksbuffet, kostenloses WLAN und eine entspannende Lounge mit Panoramablick auf die Berge. Entdecken Sie die Sch\u00f6nheit der Region und entspannen Sie in unserem friedlichen Gasthaus."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Rosenweg ", "telephone": "+41 33 888 77 66", "email": "info@alpenruhe-gasthaus.ch", "url": "https://www.alpenruhe-gasthaus.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134425", "longitude": "9.6351522"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/3/e/8/0/3e805c8bdb1c2263318797313b599f8703eb2a33_hotel_grindelwald_aussenansicht..jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["expensive"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "4"}, "openingHours": {"de": "Betriebsferien\nVom 21. Dezember 2024 bis 2. Januar 2025 ist der Betrieb geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}, {"name": "Betriebsferien", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2024-12-21", "validThrough": "2025-01-02"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_buffet", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_playroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_barlounge", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurantwithaterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_poolshared", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "outdoor_terracebalcony", "value": true}], "award": [{"name": "goldenFisch"}, {"name": "hotellerieSuisse4"}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard", "maestro", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "15:00", "checkoutTime": "11:00", "petsAllowed": false, "numberOfRooms": "85.0000", "maximumAttendeeCapacity": 800, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "way/394233442", "discoverSwissId": "log_s9t_dhqjataa-bruu-egte-qdqs-hftsscdiiivi"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "HardwareStore", "identifier": "384dfdc2-3ed6-42be-955e-4aedda91ab39", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Baummarkt Dumbo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.9931", "longitude": "6.9293"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_dietvtsc-dutg-ecru-jffu-equttqjbqrdj"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Distillery", "identifier": "3e3d3d6e-d91e-4f32-9c9f-02415a4f89ff", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Brennerei Schnapps"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Bruggen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9014", "streetAddress": "Schnappsweg 4"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.41031", "longitude": "9.3345864"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["expensive"], "maximumAttendeeCapacity": 56, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/10107265296", "discoverSwissId": "foo_s9t_dudtdtgu-tjbu-evdc-jsjv-acebfqevijvv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "RiverBodyOfWater", "identifier": "400510bb-6121-4b45-861d-6163113ade54", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Fish": {"suiId": "sui_010902"}, "Rafting": {"suiId": "sui_010905"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Fluss Alpino"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein malerischer Fluss der durch die atemberaubenden Landschaften der Schweizer Alpen fliesst."}, "description": {"de": "Der Fluss der Alpino ist ein beeindruckender Wasserlauf der sich durch die majest\u00e4tischen Berge und T\u00e4ler der Schweizer Alpen schl\u00e4ngelt. Mit seiner klaren t\u00fcrkisfarbenen Wasserqualit\u00e4t zieht er Naturliebhaber und Abenteurer aus der ganzen Welt an. Der Fluss bietet zahlreiche M\u00f6glichkeiten f\u00fcr Outdoor-Aktivit\u00e4ten wie Wandern Rafting und Angeln. Entlang seiner Ufer finden sich charmante D\u00f6rfer und historische St\u00e4tten die einen Einblick in die reiche Kultur und Geschichte der Region bieten. Der Fluss der Alpen ist nicht nur ein Naturwunder sondern auch ein wichtiger Lebensraum f\u00fcr viele Pflanzen- und Tierarten."}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.3308", "longitude": "9.3999"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/c/c/c/7cccb974c6f51b6837ad23b601d78f1856ced0c8_malerischer_fluss_schweizer_alpen_sommer.jpg"}], "priceRange": ["moderate"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_eaafbarr-gbcb-eref-igbt-gbgdbbdqtufe"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "4062c666-d403-40a7-ba1e-a868dd6c22f0", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Pfandhaus Pfahl"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4738", "longitude": "8.3067"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_eagcsggg-tead-eaqh-rqbu-qigittgsccva"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Store", "identifier": "42054978-ef36-4c55-84f9-972746669eb7", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Living & Deko Doci"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.8132", "longitude": "8.2242"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_ecafejhi-uvdg-esff-ievj-jhchegggjurh"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Restaurant", "identifier": "443f719e-0c7a-4f96-81b3-842719fad4cc", "dateModified": "2025-05-09T10:21:38+02:00", "name": {"de": "Pizzeria Italy"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gem\u00fctliche Pizzeria mit k\u00f6stlichen und erschwinglichen Pizzas im Herzen von Abtwil."}, "description": {"de": "Pizzeria Italy bietet eine breite Auswahl an frisch zubereiteten Pizzas mit hochwertigen Zutaten zu unschlagbaren Preisen. Die entspannte Atmosph\u00e4re und der freundliche Service machen dieses Lokal zum perfekten Ort f\u00fcr ein gem\u00fctliches Essen mit Familie und Freunden. Ob klassisch oder mit kreativen Bel\u00e4gen, hier ist f\u00fcr jeden Geschmack etwas dabei. Geniessen Sie italienische Gastfreundschaft in der Ostschweiz."}, "license": "CC BY-NC", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Abtwil", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9030", "streetAddress": "Hauptstrasse 15", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@pizzeriaitaly.ch", "url": "http://www.pizzeriaitaly.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4225145", "longitude": "9.3210357"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/6/6/c/9/66c9d2bf6311675e704325c805ce0c77dfcce217_pizzeria_italy_aussenansicht.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_glutenfreemeals", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "location_locatedonamainroad", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "sustainability_regionalBeverages", "value": true}], "award": [{"name": "bioSuisseKnospe"}, {"name": "swisstainable2"}], "paymentAccepted": ["cash", "maestro", "twint"], "currenciesAccepted": ["chf"], "maximumAttendeeCapacity": 51, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/420385149", "discoverSwissId": "foo_s9t_eedvhbju-ashq-evjg-ibrd-iechbjvqtess"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Person", "identifier": "451867b8-a653-42dc-be89-294cf1030520", "dateModified": "2024-10-29T08:53:25+01:00", "name": {"de": "Demo Person"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Aenean commodo ligula eget dolor. Aenean massa."}, "description": {"de": "<p><span style=\"color: rgb(102, 102, 102); font-family: Verdana, Geneva, sans-serif; font-size: 10px;\">Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Donec quam felis, ultricies nec, pellentesque eu, pretium quis, sem. Nulla consequat massa quis enim. Donec pede justo, fringilla vel, aliquet nec, vulputate eget, arcu. In enim justo, rhoncus ut, imperdiet a, venenatis vitae, justo.&nbsp;</span><br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/5/b/d/8/5bd84345fa35a182feec6b528f7c65ce4cc6c37f_angebot_fuehrung.jpg"}]}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "HobbyShop", "identifier": "4551771d-c6c2-4609-9dbc-c9b9d3973931", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Modellbau Modi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.6971", "longitude": "8.6349"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_effbhhbt-sgsc-egaj-jtrs-sjrjtdjhdjdb"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "FurnitureStore", "identifier": "4815e81b-75e8-410f-a564-1cfc6ed6eb0f", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Pfuster M\u00f6belhaus"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.0059", "longitude": "8.9524"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_eibfuibr-hfui-ebav-qfge-bsvsgutgurav"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Restaurant", "identifier": "482cff18-c6e8-478a-b618-13ac26d75677", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "La Dolce Vita"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein charmantes italienisches Restaurant am Ufer des Bodensees."}, "description": {"de": "La Dolce Vita bietet eine exquisite italienische K\u00fcche mit einem Hauch von Innovation. Unser Chefkoch, Marco Rossi, kreiert kulinarische Meisterwerke aus frischen, lokalen Zutaten und authentischen italienischen Rezepten. G\u00e4ste k\u00f6nnen hausgemachte Pasta, k\u00f6stliche Pizzen aus dem Holzofen und verf\u00fchrerische Desserts in einem eleganten Ambiente geniessen. Das Restaurant verf\u00fcgt \u00fcber eine stilvolle Inneneinrichtung und eine grossz\u00fcgige Terrasse mit Blick auf den See, perfekt f\u00fcr romantische Abendessen, festliche Anl\u00e4sse oder gesellige Zusammenk\u00fcnfte."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Romanshorn", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "8590", "streetAddress": "Seestrasse 150", "telephone": "+41 71 987 65 43", "email": "info@ladolcevita-romanshorn.ch", "url": "http://www.ladolcevita-romanshorn.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5654452", "longitude": "9.3776036"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/9/6/e/3/96e3b5e5765e200abf9dbfd4265b3ecdb6e2f76c_italienisches_restaurant_zuerichsee_sommer.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["expensive"], "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurantwithaterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "view_lakeview", "value": true}], "award": [{"name": "guideMichelin1"}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard", "maestro", "masterCard", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "maximumAttendeeCapacity": 150, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1684552", "discoverSwissId": "foo_s9t_eicsvvbi-sgui-ehiq-rgbi-bdqscgthfghh"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Mountain", "identifier": "496d132b-d445-4654-a23d-2702fde86a86", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Climb": {"suiId": "sui_010403"}, "Snowshoeing": {"suiId": "sui_011011"}, "Skiing": {"suiId": "sui_011012"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Berg Fl\u00fcgehorn"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Berg Fl\u00fcgehorn ist ein beeindruckender Gipfel in den Schweizer Alpen bekannt f\u00fcr seine malerische Aussicht und herausfordernden Wanderwege."}, "description": {"de": "Der Berg Fl\u00fcgehorn erhebt sich majest\u00e4tisch in den Schweizer Alpen und bietet Wanderern und Naturliebhabern ein unvergessliches Erlebnis. Mit einer H\u00f6he von 3'200 Metern bietet er atemberaubende Panoramablicke auf die umliegenden T\u00e4ler und Gipfel. Der Berg ist besonders beliebt bei erfahrenen Wanderern die die Herausforderung der steilen Anstiege und schmalen Pfade suchen. Im Sommer k\u00f6nnen Besucher die vielf\u00e4ltige Flora und Fauna entdecken w\u00e4hrend im Winter Skitouren und Schneeschuhwanderungen angeboten werden. Der n\u00e4chstgelegene Ort Fl\u00fcgedorf, ist ein charmantes Bergdorf mit gem\u00fctlichen Unterk\u00fcnften und traditioneller Schweizer K\u00fcche. Der Berg Fl\u00fcgehorn ist ein Muss f\u00fcr alle die die nat\u00fcrliche Sch\u00f6nheit und die sportlichen Herausforderungen der Schweizer Alpen erleben m\u00f6chten."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Wildhaus", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9658", "streetAddress": "Bergweg 1 ", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@fluegehorn.ch", "url": "http://www.fluegehorn.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.1637", "longitude": "9.31713"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/f/e/7/cfe7c34e92c084544d94b3e301db3e0fc7a5c902_schweizer_alpen_fluegehorn_sommer_nachmittag.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "openingHours": {"de": "Beste Reisezeit:\nJuni bis September (Wandern), Dezember bis M\u00e4rz (Skitouren)"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/3933862796", "discoverSwissId": "plc_s9t_ejgtbdcr-teef-egfe-qcdt-chacvtuigqig"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "FastFoodRestaurant", "identifier": "49f48789-7f76-4e00-aed0-b7a9da3c872b", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "China"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Wil", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9500", "streetAddress": "Entengasse 55"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.465266", "longitude": "9.0415478"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["inexpensive"], "maximumAttendeeCapacity": 47, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683965", "discoverSwissId": "foo_s9t_ejveihij-hvhg-euaa-quta-rhqjtqdsihcr"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "ComputerStore", "identifier": "4ac9c749-eb20-4cd5-ab7a-da45e8a026c2", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "PC-HIGH Strubiger"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.0502", "longitude": "8.3093"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "googlePlaceId": "ChIJnU0G6tAfm0cRR8u8z2-l0_g", "discoverSwissId": "loc_s9t_eqsjshej-urca-estf-qrhq-tqefuiqacgsc"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Campground", "identifier": "4edc4c88-f7e6-4bfe-b9e6-98f41a5ddaef", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Seeblick Camping"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Arbon", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9320", "streetAddress": "Seestrasse 12"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5149257", "longitude": "9.4304026"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "4"}, "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_pharmacy", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_playground", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_shoppingcentre", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_barbecuearea", "value": true}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "14:00", "checkoutTime": "10:00", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1684500", "discoverSwissId": "log_s9t_eutsesii-vhug-ervu-rjug-jivebqfttquv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "GroceryStore", "identifier": "4f8c8e89-3668-4c84-8643-11bc31bfbe59", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Lebensmittelladen H\u00f6fli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.8503", "longitude": "9.5295"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_evisiuij-dggi-esie-iged-bbrsdbrvrufj"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "OutletStore", "identifier": "4fe05208-878d-4733-bc17-191093c1dab4", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "O-Outlet"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2259", "longitude": "8.8187"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_evuafcai-ihit-ehdd-rsbh-bjbajdsbtqre"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "517b718a-cf81-49ce-9c59-c3dcd77492ff", "dateModified": "2025-04-15T13:00:30+02:00", "name": {"de": "Test Event 05.04.-14.04.2025"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/e/d/c/eedc142a1e9b280362de7c3b084f7793930a4d41_9734161971_4156997bc6_o.jpg"}]}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "TouristAttraction", "identifier": "57bba700-bac4-4b83-8038-74efd93032ca", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Park Dino", "en": "Park Dino"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung", "en": "Short description "}, "description": {"de": "Beschreibung", "en": "<p>Description</p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Appenzell Meistersr\u00fcte", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9056", "streetAddress": "Dinoweg 55"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.342961700000004", "longitude": "9.469859863285738"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/c/2/e/cc2e3e91b8e5f54688c5ef9cdbc8c720ca36cb5a_park_dino.jpg"}], "priceRange": ["inexpensive"], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Eintritt f\u00fcr Erwachsene 95.- CHF.\nKinder 45.- CHF"}}, "maximumAttendeeCapacity": 2001, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "way/238974707", "discoverSwissId": "civ_s9t_fhrrqhaa-rqse-erid-iadi-heuvtjdadcsq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Brewery", "identifier": "584661d5-ad7b-48d6-be4b-b235b1b97d43", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Brauerei Bierbauch"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Gossau", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9200", "streetAddress": "Hopfenstrasse 8"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4155906", "longitude": "9.249359"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["moderate"], "maximumAttendeeCapacity": 75, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683889", "discoverSwissId": "foo_s9t_fieggbtf-qthr-eitg-ruer-rcdfrbrjhted"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MovieRentalStore", "identifier": "58f88b89-848e-42f8-a6dd-95ddf13d8f84", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Videothek Vidi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5584", "longitude": "8.8982"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_fiviirij-ieiu-ecvi-qgtt-jfttvbdtivie"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MusicStore", "identifier": "5ad77ef1-1c97-452b-9c7c-d0c02cdd0971", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Musikhaus Hugo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.3923", "longitude": "8.0440"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_fqthhuvb-bsjh-efcr-jshs-tasacsttajhb"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "5c0e1f0c-d226-4cec-a27d-3cbec10ec2f6", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Schuhladen Flaschenfluss"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.4312", "longitude": "6.9107"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/2/6/2/d/262d1891948597f01f4685fb92d920626be0c71f_kinder_schuhladen_schweiz_winter_morgen.jpg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_fsaubvas-tccg-esus-qcht-dsrusbauscvg"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Organization", "identifier": "5d99fb0a-af5a-4a42-848e-fdea0fd4ff15", "dateModified": "2024-06-10T13:52:42+02:00", "name": {"de": "Demo Organisation"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Aenean commodo ligula eget dolor. Aenean massa."}, "description": {"de": "<p><span style=\"color: rgb(102, 102, 102); font-family: Verdana, Geneva, sans-serif; font-size: 10px;\">Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. <span style=\"font-weight: bold;\">Donec quam feli</span>s, ultricies nec, pellentesque eu, pretium quis, sem. Nulla consequat massa quis enim. </span></p><p><span style=\"color: rgb(102, 102, 102); font-family: Verdana, Geneva, sans-serif; font-size: 10px;\"><a href=\"https://tso.ch\" target=\"_blank\">Donec pede justo</a>, fringilla vel, aliquet nec, vulputate eget, arcu. In enim justo, rhoncus ut, imperdiet a, venenatis vitae, justo. Nullam dictum felis eu pede mollis pretium. Integer tincidunt. Cras dapibus. Vivamus elementum semper nisi. Aenean vulputate eleifend tellus. Aenean leo ligula, porttitor eu, consequat vitae, eleifend ac, enim. Aliquam lorem ante, dapibus in, viverra quis, feugiat a, tellus. Phasellus viverra nulla ut metus varius laoreet. Quisque rutrum. Aenean imperdiet. Etiam ultricies nisi vel augue. Curabitur ullamcorper ultricies nisi. Nam eget dui. Etiam rhoncus. Maecenas tempus, tellus eget condimentum rhoncus, sem quam semper libero, sit amet adipiscing sem neque sed ipsum. Nam quam nunc, blandit vel, luctus pulvinar, hendrerit id, lorem. Maecenas nec odio et ante tincidunt tempus. Donec vitae sapien ut libero venenatis faucibus.</span><br></p>"}, "license": "CC0", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St.Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "postalCode": "9000", "streetAddress": "Demostrasse", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@demo-organisation.ch", "url": "https://demo-organisation.ch"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/b/8/3/6/b8360b3e0d2e09ea3832dee39e1ced2bada9b533_angebot_ski.jpg"}]}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Schedule", "identifier": "5dd5e766-59ee-4c87-b8a5-737721af0a3f", "dateModified": "2025-02-28T14:03:52+01:00", "name": {"de": "Test Schedule 05.03.-14.03.2025 - 14:00"}, "license": "CC0", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/f/9/9/a/f99ae7c2a85d01502cd4f8aaf725e01463b39be5_9734161971_4156997bc6_o.jpg"}]}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "BarOrPub", "identifier": "5e216804-8847-49fa-a0fb-6c056dbeb850", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Schnitzelbar"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine gem\u00fctliche Bar in der Ostschweiz, die k\u00f6stliche Schnitzelvariationen und klassische Bar-Getr\u00e4nke serviert."}, "description": {"de": "Die Schnitzel Bar in der Ostschweiz kombiniert das Beste aus beiden Welten: k\u00f6stliche Schnitzel und eine entspannte Bar-Atmosph\u00e4re. Unsere Bar bietet eine Auswahl an knusprigen, goldbraunen Schnitzeln sowie eine Vielzahl von klassischen und innovativen Bar-Getr\u00e4nken. Ob f\u00fcr einen entspannten Abend mit Freunden oder eine Feier, die Schnitzel Bar ist der perfekte Ort, um gute Zeiten und leckeres Essen zu genie\u00dfen. Besuchen Sie uns und erleben Sie das einzigartige Konzept einer Schnitzelbar, wo der Genuss im Vordergrund steht."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Hauptstrasse 123", "telephone": "+41 71 987 65 43", "email": "kontakt@schnitzelbar.ch", "url": "http://www.schnitzelbar.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.425618", "longitude": "9.3762397"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/1/e/4/3/1e43be19e434134fd4df061a808b5bb57f42a33d_schnitzelbar_aussenansicht.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "openingHours": {"de": "Unsere Betriebsferien sind vom 24. Dezember bis 2. Januar sowie die erste Juliwoche."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "14:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "14:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "14:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "14:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}, {"name": "Betreibsferien", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2024-12-24", "validThrough": "2025-01-02"}], "paymentAccepted": ["cash", "maestro"], "currenciesAccepted": ["chf"], "maximumAttendeeCapacity": 55, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683941", "discoverSwissId": "foo_s9t_fucbgiae-iieh-ejvq-qavr-gsafgtrurifa"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Schedule", "identifier": "6070fce4-563d-4bb6-9d0a-801ed1bd7393", "dateModified": "2025-02-28T14:02:52+01:00", "name": {"de": "Test Schedule 05.03.-14.03.2025 - 18:00"}, "license": "CC0", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/f/3/0/7/f3071e054b67d5363c6681a64326ecbcc59d8b1b_9734161971_4156997bc6_o.jpg"}]}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "6494a6f0-80e3-4f16-ab72-2dc1e6195d7f", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Sommerliches Badifest"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Erleben Sie das ultimative Sommerbadifest in unserem wundersch\u00f6nen Freibad."}, "description": {"de": "<p>Die Veranstaltung bietet Spass f\u00fcr die ganze Familie, inklusive Kinderanimation und Live-Musik. Geniessen Sie die Sonne, das Wasser und die gute Stimmung in einer entspannten Atmosph\u00e4re. Seien Sie dabei und feiern Sie den Sommer in vollen Z\u00fcgen!<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4100708", "longitude": "9.256712522967614"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/4/4/a/c/44acaa21851db967615d34d77f012b18e500fd5e_freibad_sommerfest_weniger_leute_schweiz.jpg"}], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Erwachsene: CHF 15, Kinder (6-14 Jahre): CHF 5, Kinder unter 6 Jahren: kostenlos"}}, "additionalProperty": {"discoverSwissId": "eve_s9t_gejeqgva-iaud-evbg-qrhc-ctsbugbjfthv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "649bc83a-ed92-4995-ab5a-93e7edd9d07d", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Mehrt\u00e4giger Event ohne Uhrzeit - contentdesk"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.47851625", "longitude": "9.506337406133078"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/a/b/2/1/ab218fa559963c8e08ffb71ba1ea43ca35a8d229_Designer_46_.jpeg"}], "additionalProperty": {"discoverSwissId": "eve_s9t_gejrsidq-utjc-ejjf-qrfq-jduhuttjtaht"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "67fe35c3-b935-4c4a-a0d6-082ae09620f3", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Spielzeugladen Zillibilli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2679", "longitude": "9.4087"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/e/8/4/ee84f72eb6707c9b6947d327e0e08b822d7d588b_spielzeugladen_ohne_fenster_schweiz_shoppingcenter_fruehling.jpg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_ghvudfsd-rjdf-eseq-qatg-aicquajgcavd"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LodgingBusiness", "identifier": "68cbae18-530b-45eb-9f9a-13f23dab8548", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Gasthaus F\u00fchldichwohl"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Charmantes Gasthaus in einer ruhigen Gegend der Stadt, bekannt f\u00fcr seine Gastfreundschaft und gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re. Ideal f\u00fcr Erholungssuchende und Gesch\u00e4ftsreisende."}, "description": {"de": "Das Gasthaus F\u00fchldichwohl bietet seinen G\u00e4sten eine einzigartige Kombination aus traditioneller Schweizer Gastfreundschaft und modernen Annehmlichkeiten. Gelegen in einer malerischen Umgebung, l\u00e4dt das Gasthaus dazu ein, sich wie zu Hause zu f\u00fchlen. Die komfortabel eingerichteten Zimmer, das hauseigene Restaurant mit lokalen Spezialit\u00e4ten und der pers\u00f6nliche Service machen jeden Aufenthalt zu einem besonderen Erlebnis."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Georgen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9011", "streetAddress": "Wohlstrasse 14", "telephone": "+71 44 123 45 67", "email": "info@fuehldichwohl.ch", "url": "http://www.fuehldichwohl.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4165281", "longitude": "9.3845293"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/f/2/a/f/f2afebcf6a18975cfdbba4a123c8b1a2826aec21_charmantes_gasthaus_altstadt_wintermorgen.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "2"}, "openingHours": {"de": "Das Gasthaus ist vom 20. Dezember bis 10. Januar geschlossen. In dieser Zeit k\u00f6nnen keine Reservierungen vorgenommen werden."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_hairdryer", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_sauna", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_whirlpoolbath", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_panoramarestaurant", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurant", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_roofterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "media_tv", "value": true}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard"], "currenciesAccepted": ["chf"], "checkinTime": "11:00", "checkoutTime": "14:00", "numberOfRooms": "20.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/60264054", "discoverSwissId": "log_s9t_gisrqubi-fdar-efur-jvjq-bdvcdtqrifei"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Way", "identifier": "69627263-ea50-41ee-8cd1-a03d34d27013", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "_TEST Wanderweg"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.048441", "longitude": "8.3507257"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/b/0/7/2/b072e06285529cd5fb378d90a80313d569411135_Designer_35_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "way/715038739", "discoverSwissId": "tou_s9t_gjgchcgd-uqfa-ebuu-istb-qadtdetchabd"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Florist", "identifier": "6aca347a-f358-44e8-b64d-e25db957a618", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Blumenladen Sternli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.624", "longitude": "8.0337"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_gqsqdehq-vdfi-eeui-rget-ucftrjfhqgbi"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "6b1c9bce-dbe8-43fb-ab9d-ec12481cfd7a", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "_TEST Event"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/2/a/8/f/2a8f2580a6def235a96fb77d3b50da7867ffeb80_placeholder.png"}], "copyrightHolder": "Copyright-Inhaber", "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Preis-Informationen [offers]\n"}}, "maximumAttendeeCapacity": 500, "additionalProperty": {"discoverSwissId": "eve_s9t_grbsjrsu-trui-edvr-qrjt-usbceibsvthq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "JewelryStore", "identifier": "6f9076ac-cb1f-4afe-9cb6-f9ac2ee97e10", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Juwelier Diamant"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.7511", "longitude": "7.6216"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_gvjahgqs-srbv-eqvu-jsrg-vjqscuujhuba"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "GardenStore", "identifier": "703b60f2-8adf-4ddf-af6b-4e338e1cc97c", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Gartenladen Tulpe"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.1371", "longitude": "7.2465"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_hadrgavc-iqtv-ettv-qvgr-euddiubssjhs"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "TouristAttraction", "identifier": "70be6546-60c5-4fa7-b3a8-116caaf16799", "category": {"Activities": {"suiId": "sui_01"}, "Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Mountain bike": {"suiId": "sui_010205"}, "Ice climbing": {"suiId": "sui_010402"}, "Climb": {"suiId": "sui_010403"}, "Fun Sports": {"suiId": "sui_0105"}, "Snowshoeing": {"suiId": "sui_011011"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Alpine Abenteuerpark Ostschweiz"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Alpine Abenteuerpark Ostschweiz bietet aufregende Outdoor-Aktivit\u00e4ten und spektakul\u00e4re Aussichten auf die Schweizer Alpen ideal f\u00fcr Abenteuerlustige jeden Alters."}, "description": {"de": "Der Alpine Abenteuerpark Ostschweiz ist das neueste Highlight f\u00fcr Outdoor-Enthusiasten und Abenteuerliebhaber in der Schweiz. Gelegen inmitten der atemberaubenden Landschaft der Schweizer Alpen bietet der Park eine Vielzahl von Aktivit\u00e4ten wie Klettern Zip-Lining Wandern und Mountainbiking. Besucher k\u00f6nnen sich auf H\u00e4ngebr\u00fccken wagen durch Baumwipfelpfade streifen oder an gef\u00fchrten Klettertouren teilnehmen. Der Park ist familienfreundlich und verf\u00fcgt \u00fcber spezielle Bereiche f\u00fcr Kinder und Anf\u00e4nger. Ein Panorama-Restaurant sorgt f\u00fcr kulinarische Gen\u00fcsse mit Blick auf die Berge. Der Park ist das ganze Jahr \u00fcber ge\u00f6ffnet und bietet auch Winteraktivit\u00e4ten wie Schneeschuhwandern und Eisklettern."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Schwende", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9057", "streetAddress": "Berglistrasse 6", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@alpine-abenteuerpark-ostschweiz.ch", "url": "http://www.alpine-abenteuerpark-ostschweiz.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.285247150000004", "longitude": "9.39579203958195"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/3/b/8/73b866f8b41e4ee03916eb3b0e75c1abaf40f5e2_alpine_abenteuerpark_zermatt_sommer_nachmittag.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["moderate"], "openingHours": {"de": "Der Park ist an folgenden Feiertagen geschlossen: Weihnachten (25. Dezember), Neujahr (1. Januar)"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "17:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "paymentAccepted": ["creditCard", "maestro", "masterCard", "visa"], "maximumAttendeeCapacity": 320, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683935", "discoverSwissId": "civ_s9t_harugfeg-gasf-evqh-rdqi-bbgsqqvbghjj"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "FastFoodRestaurant", "identifier": "76d2e7b6-7fed-4cf2-a26b-f9155dd17363", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Greek"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Abtwil", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9030", "streetAddress": "Sonnenberg 5"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4225145", "longitude": "9.3210357"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["moderate"], "maximumAttendeeCapacity": 59, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/420385149", "discoverSwissId": "foo_s9t_hgtcuhrg-hvut-esvc-qcgr-vjbffttbhdgd"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "TouristAttraction", "identifier": "78c9dd46-475d-484b-93ad-0d18bb7ed09c", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Altschwein Schloss"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Oberb\u00fcren", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9245", "streetAddress": "Ritterweg 4"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.450714", "longitude": "9.1611356"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/d/7/d/5/d7d53e1b0ce6b7c345a36d22abd35f04dbdee301_schweiz_altstadt_schloss_winter_nachmittag.jpg"}], "priceRange": ["expensive"], "maximumAttendeeCapacity": 290, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683914", "discoverSwissId": "civ_s9t_hisjtteg-ehft-eier-jdqt-atbirrhutajs"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LakeBodyOfWater", "identifier": "78e23de6-5a16-4311-a4e3-34f36fff5ba6", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Swim": {"suiId": "sui_010907"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Fiktiversee"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Fiktiversee ist ein malerischer See in der Schweiz bekannt f\u00fcr seine kristallklaren Gew\u00e4sser und die beeindruckende umliegende Berglandschaft."}, "description": {"de": "Der Fiktiversee liegt inmitten der atemberaubenden Schweizer Alpen und erstreckt sich \u00fcber eine Fl\u00e4che von rund 10 Quadratkilometern. Der See ist ein beliebtes Ziel f\u00fcr Naturliebhaber und bietet zahlreiche Freizeitm\u00f6glichkeiten wie Wandern Schwimmen und Bootfahren. Das klare Wasser des Sees reflektiert die umliegenden Berge und bietet eine atemberaubende Kulisse f\u00fcr Fotografen. Rund um den See gibt es gut ausgebaute Wanderwege und mehrere Aussichtspunkte die spektakul\u00e4re Blicke auf den See und die Alpenlandschaft bieten. Der Fiktiversee ist ein idealer Ort f\u00fcr einen entspannten Tagesausflug oder einen l\u00e4ngeren Urlaub in der Natur."}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2679", "longitude": "9.4087"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/f/3/0/6/f30639ccf5500393cc21b0b4804d16c943e3b006_schweizer_alpen_sommer_morgen_vogelperspektive.jpg"}], "priceRange": ["free"], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Eintritt gratis\nLiegest\u00fchle k\u00f6nnen f\u00fcr 10.- gemietet werden."}}, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_hiucdtug-fqbg-edbb-qeud-devdgvvvfrqg"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "FastFoodRestaurant", "identifier": "79f777ff-ce98-44ef-9e05-0fddc8000090", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "India"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Winkeln", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9015", "streetAddress": "Curryweg 15"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.404145", "longitude": "9.3038645"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["moderate"], "maximumAttendeeCapacity": 61, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/60264146", "discoverSwissId": "foo_s9t_hjvhhhvv-suji-eeuv-juaf-avttsiaaaaja"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "7c171117-223c-4cdd-85ff-779c38c4b5f6", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "_TEST Event Event with a schedule"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4137815", "longitude": "9.3267939"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/8/0/4/c/804c99bce3c13b561cacc9f7738ce1e165ec2f0b_Designer_12_.jpeg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Preis-Informationen [offers] "}}, "maximumAttendeeCapacity": 2000, "additionalProperty": {"discoverSwissId": "eve_s9t_hsbhbbbh-ccds-estt-ifvv-hhjsdiserfvg"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "7dd9bcf4-0ca4-43c5-a0fb-4dbe42d80aa8", "dateModified": "2025-04-15T13:00:27+02:00", "name": {"de": "Einfacher Event mit Uhrzeit - wiederkehrend - contentdesk"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4300025", "longitude": "9.372218409002015"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/5/1/6/5/5165d8f91fbea5155e66947b673e902e439b4eb1_Designer_45_.jpeg"}]}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MeetingRoom", "identifier": "7e03da10-fa82-4a50-bffb-2d54a5d44084", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Turm Sitzungszimmer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/1/5/e/015ea248ad095029717fb8c1af37a4928858da3b_Designer_9_.jpeg"}], "maximumAttendeeCapacity": 75, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "way/28835125", "discoverSwissId": "acc_s9t_huadtqba-vqic-eqfa-rvvr-ctfeqfteeaie"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "RiverBodyOfWater", "identifier": "7f572f4e-7908-499b-9ab9-57e4497df6be", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Rinnsalfluss"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.2293", "longitude": "7.3594"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["inexpensive"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_hvfhcveu-hjai-ejjr-jqrj-fhueejhtvgru"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Landform", "identifier": "7fbbd723-c451-4aef-ae87-daae5c4ab2d2", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Berg Spitzli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Wildhaus", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9658", "streetAddress": "Spitzenweg 78"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.21047011725193", "longitude": "9.402422869869046"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/1/3/2/e/132e2d24b46828ad1903b76f650a59857a837c9b_schweizer_berglandschaft_herbst_sonnig_mittag.jpg"}], "priceRange": ["free"], "maximumAttendeeCapacity": 4002, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/32515567", "discoverSwissId": "plc_s9t_hvrrthcd-sefb-equv-quih-tqqufseqrctc"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "OfficeEquipmentStore", "identifier": "80ccd440-1b83-4b71-a32a-20151542045a", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Office Tools"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.7785", "longitude": "6.6412"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_iassteea-brid-erhb-qdcq-cabfbfecaefq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LiquorStore", "identifier": "8143a306-806a-4e29-9da0-6af5e4e6b20c", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Schnapsladen Brennsprit"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.2293", "longitude": "7.3594"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_ibedqdag-iagq-eucj-jtqa-gqvfueugrcas"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "FastFoodRestaurant", "identifier": "81bd03df-a8b5-40c4-b97c-b0a87fd2c108", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "American"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Herisau", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9100", "streetAddress": "Schillergasse 66"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.38555", "longitude": "9.2787571"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["moderate"], "maximumAttendeeCapacity": 57, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683894", "discoverSwissId": "foo_s9t_ibrtadtv-qirf-ease-rjhs-raqihvtcsbai"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MeetingRoom", "identifier": "821e31a4-5359-4bab-accd-914a6f1fdb4a", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "_TEST Meeting Room"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/b/b/b/7/bbb754bb8c3b431a278b623d5405ac0b2406c6d6_placeholder.png"}], "copyrightHolder": "Copyright-Inhaber", "priceRange": ["inexpensive"], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_bathtub", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_slippers", "value": true}], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Preis-Informationen [offers]"}}, "maximumAttendeeCapacity": 200, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "acc_s9t_icbudbqe-fdfj-erqr-qsst-jbeqgvbvtreq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "885cfdda-74f8-43b9-b277-4856df87cfe1", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Seenachtsfest am Obersee"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein farbenfrohes Seenachtsfest mit Feuerwerk, Livemusik und kulinarischen Gen\u00fcssen am Obersee."}, "description": {"de": "<p>Das Seenachtsfest am Bodensee bietet ein unvergessliches Erlebnis f\u00fcr die ganze Familie. Besucher k\u00f6nnen sich auf ein spektakul\u00e4res Feuerwerk, eine Vielzahl von Live-Musik-Auftritten und eine breite Auswahl an kulinarischen Spezialit\u00e4ten freuen. Die Veranstaltung findet am malerischen Ufer des Obersees statt und verspricht Unterhaltung und Genuss in einer einzigartigen Atmosph\u00e4re.<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4779686", "longitude": "9.4914025"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/6/f/5/3/6f538dae50012a31932c2c738fba5faa188ea86d_sommer_seenachtsfest.jpg"}], "additionalProperty": {"discoverSwissId": "eve_s9t_iifsvttq-hevi-edrj-rchh-eifgtvihsvub"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Restaurant", "identifier": "88aa8909-196a-43d0-b0d1-402d92c7dbed", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Restaurant Gourmet"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein exklusives Gourmet-Restaurant in den Schweizer Bergen, das erstklassige K\u00fcche bietet."}, "description": {"de": "Das Restaurant Gourmet bietet eine exquisite Auswahl an kulinarischen Highlights, inspiriert von der regionalen und internationalen K\u00fcche. Mit einem atemberaubenden Blick auf die Schweizer Alpen und einem eleganten Ambiente ist es der perfekte Ort f\u00fcr Feinschmecker. Die Men\u00fcauswahl reicht von traditionellen Schweizer Gerichten bis hin zu modernen Kreationen, die alle mit frischen, lokalen Zutaten zubereitet werden. Der erstklassige Service und die sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlten Weine erg\u00e4nzen das kulinarische Erlebnis und machen jeden Besuch zu einem unvergesslichen Ereignis."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Appenzell", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9050", "streetAddress": "Bergstrasse 22", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@alpengourmet.ch", "url": "http://www.alpengourmet.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.3299506", "longitude": "9.4099311"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/6/5/7/7/6577fb235f3f892993c25f4833f6b51a5a48163f_restaurant_eingang_schweiz_alpen_sommer.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["moderate"], "openingHours": {"de": "Unser Restaurant ist von November bis M\u00e4rz geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "14:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "14:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "14:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "14:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "14:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_panoramarestaurant", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_veganmeals", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "sustainability_regionalsuppliers", "value": true}], "award": [{"name": "gaultMillau13"}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard", "maestro"], "currenciesAccepted": ["chf"], "maximumAttendeeCapacity": 45, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683860", "discoverSwissId": "foo_s9t_iiqqijaj-bjgq-edta-ratb-eactjcshtrut"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "8af20f94-1194-404c-adf2-bb0415603ac4", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "U Electronics Gallus"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.131356", "longitude": "8.302817"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_iqvcavje-bbje-eaes-qtvc-rraebfgadqse"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Pond", "identifier": "8f792579-9bf3-483d-8f36-880fe1109549", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Teich T\u00fcmpel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.8065", "longitude": "7.1614"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["free"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_ivhjcfhj-jrvd-eidt-ivdg-iiavubbajfej"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MeetingRoom", "identifier": "900db9f8-bf39-4e19-bf31-efa00f5c3fea", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Seesteg Sitzungszimmer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5170476", "longitude": "9.505267395198327"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/8/f/2/c8f2de112301fd89925b2dbc9e58f02e3dd8f59f_Designer_11_.jpeg"}], "priceRange": ["expensive"], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "view_lakeview", "value": true}], "maximumAttendeeCapacity": 301, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683867", "discoverSwissId": "acc_s9t_jaatrjvi-rvdj-eubj-rvdb-uvqaavfsdvuq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Winery", "identifier": "90b86821-bd9d-4581-a164-2a8eb531da61", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Weingut Keller"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Schaffhausen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "8200", "streetAddress": "Traubenweg 55"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.6971082", "longitude": "8.6347214"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["expensive"], "maximumAttendeeCapacity": 65, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1696112", "discoverSwissId": "foo_s9t_jarigicb-rtjt-efib-qbge-cqiurfdbtqgb"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "96374d12-86bc-4deb-a199-027c8cab14da", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Einfacher Event ohne Uhrzeit - Contentdesk.io"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St.Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "SG", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Hallenstrasse 9", "url": "https://tso.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4320283", "longitude": "9.384401911159518"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/1/2/9/a/129a40087235a53e437cba462dfabf3a4e93bbf8_Designer_42_.jpeg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "additionalProperty": {"discoverSwissId": "eve_s9t_jgdhetbc-igrs-etur-qbjj-achsisqrbetq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "CafeOrCoffeeShop", "identifier": "9dfd5184-a065-4678-92af-c108e5e53b4a", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Caf\u00e9 Cr\u00e8me"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Tortengasse 7"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4232548", "longitude": "9.3698138"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["expensive"], "maximumAttendeeCapacity": 34, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/1346888802", "discoverSwissId": "foo_s9t_jtvtfbie-qagf-eghi-jcqv-sbaiufufdreq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Schedule", "identifier": "9fc08cb3-de20-43af-b676-cc9dd4c6ca7e", "dateModified": "2025-02-28T14:00:22+01:00", "name": {"de": "Test Schedule 03.03.2025"}, "license": "CC0", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/1/f/6/6/1f66a5f2758d362a691468c025553ff73cf86c8f_9433445759_e5281ba26f_o___Kopie.jpeg"}]}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LakeBodyOfWater", "identifier": "a639104f-9cfe-4949-8900-f0315b9014f2", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Inselseeli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.6971", "longitude": "8.6349"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["free"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_qgdjbaev-jsvu-ejej-ijaa-vadbfrjabevc"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "HomeGoodsStore", "identifier": "a9180407-827b-46e3-b3da-e8b4a6b33379", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Haushaltswarengesch\u00e4ft Besen"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.8065", "longitude": "7.1614"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_qjbiaeah-ichr-egud-rdtq-uireqgrdddhj"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MeetingRoom", "identifier": "aad6241a-d0e4-45d8-bccc-893a13837b12", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Bergblick Sitzungszimmer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4214519", "longitude": "9.3754457"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/c/f/7/ccf77b3038339d6b9f85e05f55e7a47a968d94ac_Designer_10_.jpeg"}], "priceRange": ["moderate"], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_desk", "value": true}], "maximumAttendeeCapacity": 101, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/445628383", "discoverSwissId": "acc_s9t_qqtgcebq-taue-efti-rsss-ijdqbdidhrbc"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "HolidayApartment", "identifier": "ae97ece7-4005-46ad-a9c9-6aedaff26b44", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Bergoase Ferienwohnung"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Ferienwohnung Bergoase bietet einen entspannten R\u00fcckzugsort in den Schweizer Alpen mit atemberaubendem Bergblick."}, "description": {"de": "Die Ferienwohnung Bergoase ist ein idyllischer R\u00fcckzugsort inmitten der Schweizer Alpen. Mit ihrer modernen Ausstattung und gem\u00fctlichen Atmosph\u00e4re bietet sie Platz f\u00fcr bis zu sechs Personen. Geniessen Sie den Panoramablick auf die Berge vom grossen Balkon aus oder entspannen Sie sich im ger\u00e4umigen Wohnzimmer mit Kamin. Die voll ausgestattete K\u00fcche l\u00e4sst keine W\u00fcnsche offen und l\u00e4dt zum gemeinsamen Kochen ein. Die Umgebung bietet zahlreiche Outdoor-Aktivit\u00e4ten wie Wandern, Skifahren und Mountainbiken. Einkaufsm\u00f6glichkeiten und Restaurants sind nur wenige Minuten entfernt. Die Bergoase ist der perfekte Ort f\u00fcr einen erholsamen Urlaub in den Bergen."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Schwende", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9057", "streetAddress": "Alpenstrasse 12"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2701138", "longitude": "9.4016074"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_petfriendly", "value": true}], "award": [{"name": "gastroSuisse4"}, {"name": "holidayApartment3s"}], "numberOfRooms": "4.5000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/10741529392", "discoverSwissId": "log_s9t_qujhusuh-eaaf-egqt-qjsj-gqutqvvcgree"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Bakery", "identifier": "af226045-e81e-453c-9bf1-9d9890530c51", "category": {"Regional products": {"suiId": "sui_0506"}, "Producer": {"suiId": "sui_0507"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "B\u00e4ckerei Beck"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p><p></p><p>Test</p><p></p><p>Test</p><p><br></p><p>TEST</p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Winkeln", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9015", "streetAddress": "Gipfelistrasse 4"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.404145", "longitude": "9.3038645"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["inexpensive"], "maximumAttendeeCapacity": 15, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/60264146", "discoverSwissId": "foo_s9t_qvccgaef-uibu-efds-jrvb-jtjijafdasfb"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hotel", "identifier": "b028481f-b413-4332-ae13-9a7ba197e954", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Sternenhotel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Herisau", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9100", "streetAddress": "Sternligasse 5"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.38555", "longitude": "9.2787571"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "5"}, "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_urbanhotel", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_casino", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_disco", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "events_conferenceroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_allinclusive", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_bar", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurantwithaterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "outdoor_poolbar", "value": true}], "award": [{"name": "gaultMillau17"}, {"name": "goldenFisch"}, {"name": "guideMichelin2"}, {"name": "hotellerieSuisse5"}], "paymentAccepted": ["americanExpress", "applePay", "cash", "creditCard", "maestro", "masterCard", "postFinanceCard", "reka", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur", "usd"], "checkinTime": "16:00", "checkoutTime": "11:00", "petsAllowed": true, "numberOfRooms": "105.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683894", "discoverSwissId": "log_s9t_racieibv-rebd-eddc-qubd-jqhrqbjhujfe"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "SportingGoodsStore", "identifier": "b439d18a-76c6-4ecd-897c-3b1fa944ecde", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Sportgesch\u00e4ft Bally"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.0166", "longitude": "7.7500"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_redjtbiq-hgsg-eust-ijhs-drbvqjeeustu"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "BodyOfWater", "identifier": "b57e14b0-bd46-4a28-8487-3506d7890d3a", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Grundsee"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.9931", "longitude": "6.9293"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["free"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_rfhubera-rteg-eqci-ieih-dfagthijatdq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "FastFoodRestaurant", "identifier": "b7d86a1e-9e8a-4908-8468-4309ec282383", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Take Away Asia"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Rorschach", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9400", "streetAddress": "Chilliestrasse 86"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4779686", "longitude": "9.4914025"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["moderate"], "maximumAttendeeCapacity": 55, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683927", "discoverSwissId": "foo_s9t_rhtigqbu-juiq-ejai-iegi-edajuscicdid"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "b813c207-4447-4ddf-b71d-c4b6a89264a5", "dateModified": "2025-04-15T13:00:26+02:00", "name": {"de": "Mehrt\u00e4giger Event ohne Uhrzeit - wiederkehrend - contentdesk"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.0502965", "longitude": "8.3121116942269"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/a/1/d/1/a1d174a22b29e91d73fade3bbc62d9d0ee368b4c_Designer_48_.jpeg"}]}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Place", "identifier": "bb862788-264a-4ec7-88b7-49d0c0ffc49f", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Aussichtsplatz Sichtli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.0059", "longitude": "8.9524"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["priceRange"], "maximumAttendeeCapacity": 201, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_rrigchii-cgeq-eush-iirh-ejtasavvsejv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "FastFoodRestaurant", "identifier": "c1c0fb1c-ef94-4aed-ae05-3a332c390f0c", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Schnellimbiss Toni"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Bruggen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9014", "streetAddress": "Wurstweg 13"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.41031", "longitude": "9.3345864"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["inexpensive"], "maximumAttendeeCapacity": 12, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/10107265296", "discoverSwissId": "foo_s9t_sbsavrbs-uvje-equt-quaf-dqddcsdjavas"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "c22cf1fe-7789-49b2-bcfc-258159c06896", "dateModified": "2025-04-15T13:00:25+02:00", "name": {"de": "Einfacher Event ohne Uhrzeit - wiederkehrend - Contentdesk"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4311789", "longitude": "9.383039955546627"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/8/5/0/b/850bc020e2af3011194bf14602cd25f81444aa69_Designer_44_.jpeg"}], "copyrightHolder": "TSO AG"}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hostel", "identifier": "c2f02ea1-109a-4fe2-98a6-1b245eba5244", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Silo Hostel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Hostelstrasse 7"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.425618", "longitude": "9.3762397"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "2"}, "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "events_coworkingspace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_barlounge", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "outdoor_terracebalcony", "value": true}], "paymentAccepted": ["americanExpress", "applePay", "cash", "creditCard", "maestro", "masterCard", "postFinanceCard", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "12:00", "checkoutTime": "10:00", "numberOfRooms": "230.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683941", "discoverSwissId": "log_s9t_scvacuqb-bajq-evuc-jiqg-brcefurqfcee"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "c660256a-8031-40f9-9f42-dad61bcf6e5c", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Einfacher Event mit Uhrzeit - Contentdesk"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung "}, "description": {"de": "<p>Beschreibung\n            <br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St.Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "SG", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Hallenstrasse 5", "url": "https://tso.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.43155875", "longitude": "9.382567327266893"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/8/d/2/6/8d265fcbd79e9a0feafc0ac1445f349a7f513981_Designer_43_.jpeg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "additionalProperty": {"discoverSwissId": "eve_s9t_sggacfgq-iadb-eavj-jvec-tqtgbrsvgufs"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "ca02e288-705f-4688-af73-57805e10343a", "dateModified": "2025-04-15T13:00:27+02:00", "name": {"de": "Test Event 24.03.2025"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/7/8/7/e7870e9545a2eac18e742429fc97b20d0a5be548_9433445759_e5281ba26f_o___Kopie.jpeg"}]}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Place", "identifier": "cdaeb363-4207-4f6c-af04-b68ab0366bff", "dateModified": "2024-08-29T11:10:41+02:00", "name": {"de": "test"}, "disambiguatingDescription": {"de": "tasdkfjakldf\u00f6kj", "en": "tasdkfjakldf\u00f6kj"}, "description": {"de": "aksdfj\u00f6lajdfkajsfk ajkldf jaklfjaklf jkals jfklajlkaf\u00f6las", "en": "aksdfj\u00f6lajdfkajsfk ajkldf jaklfjaklf jkals jfklajlkaf\u00f6las"}, "license": "CC0", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St.Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "postalCode": "9000", "streetAddress": "teststrasse 23", "telephone": "0799999999", "email": "michael.meili@tso.ch", "url": "https://tso.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.425618", "longitude": "9.3762397"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/d/3/f/5/d3f55d7e6540da2275a86cfafeade7e37347173d_391762.jpg"}], "copyrightHolder": "onboarding.contentdesk.io", "openingHours": {"de": "test"}, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683941", "discoverSwissId": "plc_s9t_stqurdgd-ecah-evgs-qvae-rgiqradggrvv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hotel", "identifier": "cf2ef4cc-7d1a-49bb-92d8-bafeced3962e", "category": {"Wellness": {"suiId": "sui_010709"}}, "dateModified": "2024-08-29T11:10:55+02:00", "name": {"de": "_TEST Lodging Business"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC0", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ort", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "Region / Kanton", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Strasse", "telephone": "+41 71 999 88 17", "email": "info@demo-destination.tld", "url": "https://demo-destination.tld"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/4/9/b/0/49b08b2c082f79cde5073aca1d456c9e5eab94d3_placeholder.png"}], "copyrightHolder": "Copyright-Inhaber", "priceRange": ["moderate"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "3"}, "openingHours": {"de": "\u00d6ffnungszeiten Text\n"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "12:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "13:30", "closes": "17:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "17:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:30", "closes": "12:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "12:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "15:00", "closes": "17:15", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "20:00", "closes": "23:45", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_bathrobe", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_privatebathroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_sharedbathroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_shower", "value": true}], "award": [{"name": "gilde"}], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Preis-Informationen"}}, "paymentAccepted": ["creditCard", "twint"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "15:00", "checkoutTime": "11:00", "petsAllowed": false, "numberOfRooms": "25.0000", "maximumAttendeeCapacity": 200, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "log_s9t_svcuvess-htbq-ejrr-jcti-rqvusutdjgcu"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "ClothingStore", "identifier": "d363b252-3cc1-4e40-b460-23c6020a9435", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Zora"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.5197", "longitude": "6.6323"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/e/e/1/cee1d5556e865e4cfee6e33c5250ac31ac3cf80d_keiderladen_schweiz_fruehling.jpg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_tdgdrcfc-dssb-euea-rega-cdsgacaqjedf"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "VideoObject", "identifier": "d54c8291-2f3b-4ef1-8fe4-357cd4bcfbcb", "dateModified": "2024-07-05T13:05:25+02:00", "name": {"de": "_TEST VideoObject Local (mp4)"}, "license": "CC0", "copyrightHolder": "Copyright-Inhaber"}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hotel", "identifier": "d82291ad-6d4d-42b1-9d0d-e434b3f4e4ca", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Hotel Garni Stern"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Oberb\u00fcren", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9245", "streetAddress": "Sternlistrasse 42"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.450714", "longitude": "9.1611356"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/5/9/e/059e5716115110380b9a3d4708d495420fb1c978_Designer_29_.jpeg"}], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "3"}, "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_freetoiletries", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_toGo", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_disabilityfriendly", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}], "award": [{"name": "guideBleu"}, {"name": "hotellerieSuisse2s"}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard", "maestro", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "15:00", "checkoutTime": "12:00", "petsAllowed": true, "numberOfRooms": "30.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683914", "discoverSwissId": "log_s9t_ticcjbqt-gtet-ecrb-jtat-uederdveuesq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "VideoObject", "identifier": "d894ba51-2088-43f7-8b80-4b68f9e08c91", "dateModified": "2024-07-09T13:25:15+02:00", "name": {"de": "_TEST VideoObject Youtube"}, "license": "CC0", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/4/6/3/a/463aecf65cece29b1c581036e98db7f240b9b446_ferienwohnung_wandergebiet_schweiz.jpg"}], "copyrightHolder": "Copyright-Inhaber"}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "IceCreamShop", "identifier": "da2247f4-6451-40ee-888c-856b6c52c6ac", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Eiscaf\u00e9 Eiskalt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Weissbad", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9057", "streetAddress": "Kugelstrasse 12"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.309159815737665", "longitude": "9.434516056786357"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["expensive"], "maximumAttendeeCapacity": 8, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683860", "discoverSwissId": "foo_s9t_tqccehve-gefb-eauu-iiis-ifgrgsfcsgqs"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "BikeStore", "identifier": "da5111dd-9d60-44f1-b9c0-100f22a40ee0", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Bike World 44"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.2044", "longitude": "6.1432"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_tqfbbbtt-jtga-eevb-rjsa-baavccqeauua"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MobilePhoneStore", "identifier": "dbe8ebf5-11bf-41e8-824e-25be897db748", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Mobile-Shop Phone"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.1660", "longitude": "8.5152"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_truiurvf-bbrv-ebui-iceu-cfruijhtrhei"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Waterfall", "identifier": "dc5c5096-1e5b-48e8-8493-f13e7ab7614a", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Grundfall"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.1923", "longitude": "9.0175"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["expensive"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_tsfsfajg-bufr-eiui-iejd-vbduhqrhgbeq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "ConvenienceStore", "identifier": "e676e2a5-088e-4ebc-b5d3-81bd3f76c986", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Gemischtwarenladen Schubiger"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4245", "longitude": "9.3767"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_ughgucqf-aiiu-eurs-rftd-ibrtdvhgsjig"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MountainRestaurant", "identifier": "e6f55f3d-3dd9-431d-8fd2-38afe0b19fa4", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Bergrestaurant Felsi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung "}, "description": {"de": "<p>Beschreibung\n            <br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2833952", "longitude": "9.4144537"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/f/8/a/0/f8a0ef5be928356e67ed799f713b6d797ed49911_Designer_28_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/2349506772", "discoverSwissId": "foo_s9t_ugvffvdt-dttj-edbt-ivtc-diqvuarbjvqe"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "BookStore", "identifier": "ec13cf06-cffa-4441-b399-4eaa9fa89b57", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "B\u00fccher Liselot"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5596", "longitude": "7.5886"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/b/6/4/1/b6413a12210be3513ac212f56b4842a514509d18_altstadt_schweiz_buchhandlung_sommernachmittag.jpg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_usbdsvag-svvq-eeeb-rdjj-euqqjvqijrfh"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "TouristAttraction", "identifier": "ec9ad75f-f362-4ca8-941d-15628a8e758f", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Nationalpark Hipo"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Br\u00fclisau", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9058", "streetAddress": "Hintere Weide 4"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2970696", "longitude": "9.4561264"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/d/f/d/3/dfd3c0b7e50058e00168b3f728836bba749bed65_schweizer_berglandschaft_hipposee_nachmittag_sommer.jpg"}], "priceRange": ["moderate"], "publicAccess": true, "isAccessibleForFree": false, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/357363032", "discoverSwissId": "civ_s9t_usjqthfv-vdgc-esqi-jebt-bfgciqiuhfiv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Restaurant", "identifier": "ee1a2b24-89d0-4b9a-903c-5cd58206865c", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Sultan's Delight"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Authentisches t\u00fcrkisches Restaurant in Gossau, St. Gallen."}, "description": {"de": "Sultan's Delight bietet eine breite Palette an traditionellen t\u00fcrkischen Gerichten, die aus frischen, hochwertigen Zutaten zubereitet werden. Geniessen Sie unsere gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re und den hervorragenden Service. Perfekt f\u00fcr Familienessen, romantische Abende oder gesellige Treffen mit Freunden."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Gossau", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9200", "streetAddress": "Hauptstrasse 12", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@sultansdelight.ch", "url": "http://www.sultansdelight.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4155906", "longitude": "9.249359"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/5/1/6/0/5160cc6f4bc523ffcf829e84c2759c6db1596a77_sultans_delight_innenansicht_tag.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["expensive"], "openingHours": {"de": "J\u00e4hrliche Betriebsferien\nSommer: 1. August - 15. August\nWinter: 24. Dezember - 2. Januar"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "14:30", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "14:30", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "11:00", "closes": "14:30", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_veganmeals", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "view_viewofthecourtyard", "value": true}], "award": [{"name": "gastroSuisse1"}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard", "maestro"], "currenciesAccepted": ["chf"], "maximumAttendeeCapacity": 49, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683889", "discoverSwissId": "foo_s9t_uubqcrce-ijta-erjq-jads-fstficagigfs"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "FoodEstablishment", "identifier": "ef1fa652-b507-4740-9c96-a262b7c91602", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Lebensmittelbetrieb Apfelm\u00fchle"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Niederb\u00fcren", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9246", "streetAddress": "Boskopgasse 7"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4661193", "longitude": "9.2042148"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/7/7/4/0774ead4b41fc5d2c74be6af8e3399488e38648c_Designer_18_.jpeg"}], "priceRange": ["inexpensive"], "maximumAttendeeCapacity": 25, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683912", "discoverSwissId": "foo_s9t_uvbvqgfc-rfah-ehea-jsjg-qcgcrhsjbgac"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "f0108708-a048-480e-a298-4f22bc0f3380", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Tierhandlung Zooly"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.9313", "longitude": "7.4137"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_vabaihai-qaei-eiau-qcji-evccrsavddia"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "f193eba7-c060-4079-96c6-15fb62070438", "dateModified": "2025-04-15T13:00:18+02:00", "name": {"de": "Mehrt\u00e4giger Event mit Uhrzeit - wiederkehrend - contentdesk"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.95896355", "longitude": "7.467337960231741"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/5/5/6/e/556e492941ab1f989b039e2393d5c0428ee07f6e_Designer_49_.jpeg"}]}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "HolidayHouse", "identifier": "f53adbbe-5da5-4875-b1a4-3174899fb127", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Ferienhaus St\u00f6ckli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ferienhaus in den Schweizer Alpen mit Blick auf den Berg."}, "description": {"de": "<p>Dieses Erlebnis bietet nebst einer F\u00fchrung durch den \u00fcberw\u00e4ltigenden Landesplattenberg in Engi, ein Naturerlebnis auf der Alp \u00c4mp\u00e4chli mit einmaliger Sicht auf das UNESCO Weltnaturerbe \u2013 die Tschingelh\u00f6rner und das Martinsloch \u2013 sowie Genuss in der heimeligen Alph\u00fctte.</p><p></p><p><strong>Programm</strong></p><ul><li>08:45 Uhr beim Ausstellungs-Pavillon \u2013 Dorfausgang Engi (Bushaltestelle \u00abLandesplattenberg Engi\u00bb) und 30-min\u00fctiger Fussmarsch zum Plattenh\u00fcttli</li><li>09:15 Uhr F\u00fchrung durch das Bergwerk</li><li>10:45 Uhr Stollenaustritt</li><li>10:50 Uhr Ap\u00e9ro (gem\u00e4ss Buchung)</li><li>11:40 Uhr Fahrt mit den eigenen Fahrzeugen oder dem \u00f6V nach Elm (Sportbahnen Elm)</li><li>12:05 Uhr Bergfahrt mit der Gondelbahn</li><li>12:20 Uhr Kleiner Fussmarsch zum \u00c4lpli</li><li>12:40 Uhr Mittagessen in der heimeligen Alph\u00fctte</li><li>15:30 Uhr R\u00fcckmarsch zur Bergstation Gondelbahn</li><li>15:45 Uhr Talfahrt mit Gondelbahn</li></ul><p>* Fahrt mit Mountaincart oder Trottinett m\u00f6glich. Aufpreis vor Ort.</p><p></p><p><strong>Die Gruppe einigt sich auf ein gemeinsames Men\u00fc:</strong></p><ul><li>Men\u00fc 1: Gschwellti mit Ch\u00e4s, Ziger und Kr\u00e4uterquark</li><li>Men\u00fc 2: \u00c4lplermagaronen</li><li>Men\u00fc 3: Kartoffelsalat mit heissem Fleischk\u00e4se</li><li>Men\u00fc 4: Zigerh\u00f6rnli mit Apfelmus</li><li>Dessert: Glarner Pastetli</li></ul><p></p><p><strong>Kosten pro Person</strong></p><p>9 \u201315 Personen</p><ul><li>CHF 95.00 ohne Ap\u00e9ro</li><li>CHF 110.00 inkl. Glarner Ap\u00e9ro*</li><li>CHF 115.00 inkl. Berg-Ap\u00e9ro**</li></ul><p></p><p>Ab 16 Personen</p><ul><li>CHF 85.00 ohne Ap\u00e9ro</li><li>CHF 100.00 inkl. Glarner Ap\u00e9ro*</li><li>CHF 105.00 inkl. Berg Ap\u00e9ro**</li></ul><p></p><p>*Glarner Ap\u00e9ro mit Zigerbr\u00fc\u00fct, Alpk\u00e4se, Bir\u00e4brot, (exkl. Getr\u00e4nke)</p><p>**Berg Ap\u00e9ro mit Fleisch, Alpk\u00e4se, Bir\u00e4brot, (exkl. Getr\u00e4nke)</p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "St\u00f6cklistrasse 65"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/9/7/f/9/97f9dd6e0f585f6f52fe24086b164ae5341e1f48_Designer_31_.jpeg"}], "numberOfRooms": "12.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "log_s9t_vfdqtrru-ftqf-eihf-rbqe-dbheijjvrbch"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "AutoPartsStore", "identifier": "f8892b83-4ead-428c-9c1f-5b67ca9bf871", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Auto Teile Derender"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.3769", "longitude": "8.5417"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_viijcrid-euqt-ecis-jsbv-frghsqjrvihb"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "f905b306-d414-47d9-a542-037e50e80ec0", "dateModified": "2025-04-15T13:00:26+02:00", "name": {"de": "_TEST Event with several schedules"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/1/b/6/a/1b6a234a837ed664cc8961c3e5130121653c0817_Designer_14_.jpeg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Preis-Informationen [offers] "}}, "maximumAttendeeCapacity": 200}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "AutoPartsStore", "identifier": "fbbd4d95-f49f-4b00-a758-b53cc556b4f9", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Reifenladen Rady"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.0166", "longitude": "7.7500"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_vrrtetjf-vejv-eraa-qhfi-rfdssffgrevj"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Event", "identifier": "fe0e3de7-a3f1-412c-9cb3-64dc2c4299a0", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Sommerstadtfest Ostschweiz 2025"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein lebendiges Sommerfest in der Ostschweiz mit Musik, Essen, Kunsthandwerk und Aktivit\u00e4ten f\u00fcr die ganze Familie."}, "description": {"de": "<p>Das Sommerstadtfest Ostschweiz 2024 l\u00e4dt Besucher zu einem unvergesslichen Erlebnis ein. Mit einer Vielzahl an musikalischen Darbietungen, kulinarischen K\u00f6stlichkeiten, kunsthandwerklichen St\u00e4nden und abwechslungsreichen Aktivit\u00e4ten f\u00fcr Jung und Alt, verspricht das Fest, ein Highlight des Sommers zu werden. Kommen Sie und geniessen Sie die festliche Atmosph\u00e4re in einer der sch\u00f6nsten Regionen der Schweiz.<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "url": "http://www.sommerstadtfest-ostschweiz.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.425618", "longitude": "9.3762397"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/b/5/4/c/b54c5b3fadf6b8bec652b97cb61e28511f0c57df_stadtfest_schweiz_altstadt_fruehling.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Eintritt frei"}}, "additionalProperty": {"discoverSwissId": "eve_s9t_vuaudtuh-qdvb-ebcs-jsrd-getscsecjjqa"}}]