[{"@context": "http://schema.org/", "@type": "MeetingRoom", "identifier": "157740f6-4a8f-4198-b127-e9c733353041", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Tagesraum Alpengl\u00fchen"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Tagesraum Alpengl\u00fchen bietet eine gem\u00fctliche und gut ausgestattete Umgebung f\u00fcr Meetings Workshops und private Veranstaltungen im Herzen von Z\u00fcrich."}, "description": {"de": "Der Tagesraum Alpengl\u00fchen ist der perfekte Ort f\u00fcr Ihre n\u00e4chste Veranstaltung. Mit modernster Ausstattung schnellem WLAN und einer flexiblen Bestuhlung bietet der Raum Platz f\u00fcr bis zu 20 Personen. Die zentrale Lage in Z\u00fcrich nur wenige Gehminuten vom Hauptbahnhof entfernt macht es einfach f\u00fcr Ihre G\u00e4ste den Raum zu erreichen. Neben der technischen Ausstattung bietet der Raum auch eine kleine K\u00fcche und eine gem\u00fctliche Lounge-Ecke f\u00fcr entspannte Pausen. Unser Team steht Ihnen jederzeit zur Verf\u00fcgung um sicherzustellen dass Ihre Veranstaltung reibungslos verl\u00e4uft. Ob f\u00fcr Gesch\u00e4ftstreffen Workshops oder private Feiern der Tagesraum Alpengl\u00fchen schafft die ideale Atmosph\u00e4re f\u00fcr produktive und angenehme Stunden."}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4232548", "longitude": "9.3698138"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/9/1/6/3/9163676dd228440ffd539af1b81062f7a7fb884e_moderne_konferenzraum_zuerich_sommer.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["expensive"], "maximumAttendeeCapacity": 20, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/1346888802", "discoverSwissId": "acc_s9t_bfhheavg-eqiv-ebji-rbch-ujshdddfdaeb"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MeetingRoom", "identifier": "7e03da10-fa82-4a50-bffb-2d54a5d44084", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Turm Sitzungszimmer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/1/5/e/015ea248ad095029717fb8c1af37a4928858da3b_Designer_9_.jpeg"}], "maximumAttendeeCapacity": 75, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "way/28835125", "discoverSwissId": "acc_s9t_huadtqba-vqic-eqfa-rvvr-ctfeqfteeaie"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MeetingRoom", "identifier": "821e31a4-5359-4bab-accd-914a6f1fdb4a", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "_TEST Meeting Room"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/b/b/b/7/bbb754bb8c3b431a278b623d5405ac0b2406c6d6_placeholder.png"}], "copyrightHolder": "Copyright-Inhaber", "priceRange": ["inexpensive"], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_bathtub", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_slippers", "value": true}], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Preis-Informationen [offers]"}}, "maximumAttendeeCapacity": 200, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "acc_s9t_icbudbqe-fdfj-erqr-qsst-jbeqgvbvtreq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MeetingRoom", "identifier": "900db9f8-bf39-4e19-bf31-efa00f5c3fea", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Seesteg Sitzungszimmer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5170476", "longitude": "9.505267395198327"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/8/f/2/c8f2de112301fd89925b2dbc9e58f02e3dd8f59f_Designer_11_.jpeg"}], "priceRange": ["expensive"], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "view_lakeview", "value": true}], "maximumAttendeeCapacity": 301, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683867", "discoverSwissId": "acc_s9t_jaatrjvi-rvdj-eubj-rvdb-uvqaavfsdvuq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "MeetingRoom", "identifier": "aad6241a-d0e4-45d8-bccc-893a13837b12", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Bergblick Sitzungszimmer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4214519", "longitude": "9.3754457"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/c/f/7/ccf77b3038339d6b9f85e05f55e7a47a968d94ac_Designer_10_.jpeg"}], "priceRange": ["moderate"], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_desk", "value": true}], "maximumAttendeeCapacity": 101, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/445628383", "discoverSwissId": "acc_s9t_qqtgcebq-taue-efti-rsss-ijdqbdidhrbc"}}]