[{"@context": "http://schema.org/", "@type": "Motel", "identifier": "044a580b-dd45-46ea-b845-e1a5ce2b2524", "dateModified": "2025-05-19T08:57:52+02:00", "name": {"de": "Bl\u00fctenzauber Motel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Charmantes Motel in einem malerischen Dorf, das G\u00e4sten gem\u00fctliche Unterk\u00fcnfte und einen herzlichen Empfang bietet. Perfekt f\u00fcr eine entspannende Auszeit vom Alltag."}, "description": {"de": "<p>Das Bl\u00fctenzauber Motel liegt inmitten eines idyllischen Dorfes und bietet seinen G\u00e4sten eine gem\u00fctliche Unterkunft in famili\u00e4rer Atmosph\u00e4re. Umgeben von wundersch\u00f6nen Blumenfeldern, ist das Motel der ideale R\u00fcckzugsort f\u00fcr Reisende, die Ruhe und Erholung suchen. Die Zimmer sind komfortabel eingerichtet und bieten moderne Annehmlichkeiten, w\u00e4hrend das freundliche Personal stets bem\u00fcht ist, den G\u00e4sten einen angenehmen Aufenthalt zu erm\u00f6glichen</p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Teufen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9053", "streetAddress": "Dorfstrasse 115", "telephone": "+41 71 345 67 89", "email": "info@bluetenzauber-motel.ch", "url": "http://www.bluetenzauber-motel.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.39267706243302", "longitude": "9.396583354479608"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/1/d/5/0/1d50e27b0dd3b76a1b1e27eea17adb9c40518401_charmantes_motel_schweiz_sommermorgen.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "2"}, "openingHours": {"de": "Betriebsferien: Vom 20. Dezember bis 05. Januar"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_familyfriendly", "value": true}], "paymentAccepted": ["americanExpress", "cash", "creditCard", "maestro", "masterCard", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "14:00", "checkoutTime": "09:00", "petsAllowed": true, "numberOfRooms": "132.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683947", "discoverSwissId": "log_s9t_aeeqfiar-ttef-eguq-rief-ubqfsucrcfce"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hotel", "identifier": "0d0e2018-6889-48a8-b1bd-050b72f0665d", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "E-Bike": {"suiId": "sui_010201"}, "Wellness": {"suiId": "sui_010709"}, "Swim": {"suiId": "sui_010907"}}, "dateModified": "2025-05-23T10:46:59+02:00", "name": {"de": "Hotel Zweistein", "en": "Hotel Zweistein"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Zweistein St.Gallen, das von den G\u00e4sten als erstes Haus am Platz bewertete Hotel, bietet 113 elegante Zimmer und Suiten, ausgestattet mit edelsten Materialien wie Marmor, Kirschbaum und St. Galler Textilien.", "en": "Short description Default"}, "description": {"de": "<p>Inmitten <em>der Altstadt</em> und dennoch ruhig gelegen. Kulinarische Erlebnisse in zwei unterschiedlichen Restaurants: Das Zweistein Gourmet Restaurant f\u00fcr besonderen Genuss ausgezeichnet mit 18 GaultMillau Punkten und 2 Michelin Sternen, das Bistro St. Gallen mit leichter regionaler K\u00fcche. Zweistein Bar mit einer Davidoff Cigar Lounge mit monatlichen Events. Fitnesspark Zweistein mit Spa-Bereich. Kongresszentrum und Parkhaus.</p><p></p><p><strong>Typisches Schweizer Hotel</strong></p><p>Die grosse textile Vergangenheit hinterliess architektonische Spuren: Das Zweistein ist ein klassizistisches, f\u00fcnfst\u00f6ckiges Geb\u00e4ude aus dem Jahr 1830. Es ist mit edlen Stoffen renommierter St. Galler Stoffproduzenten eingerichtet. Spitzenrestaurants mit Wein und Bier aus der Region. UNESCO-Weltkulturerbe Kloster und Stiftbezirk in Fussdistanz; unweit von Bodensee und Appenzell.</p><p></p><p><strong>Seminare</strong></p><p>Das Zweistein Congress hat seit seiner Er\u00f6ffnung 2009 schweizweit neue Massst\u00e4be gesetzt. Die 15 eleganten Meetingr\u00e4ume auf f\u00fcnf Etagen, der Boardroom und der einzigartige Zweistein-Saal \u00fcberzeugen durch ausgesuchte Materialien und mit einer hellen, inspirierenden Atmosph\u00e4re. Ausgestattet mit der neusten Pr\u00e4sentations- und Kommunikationstechnologie kann das Zweistein Congress fast jeden Wunsch des Gastes erf\u00fcllen. Zudem ist der grossz\u00fcgige Zweistein-Saal die ideale Lokalit\u00e4t f\u00fcr gelungene Bankette, Hochzeiten, Konzerte oder Events. Die hauseigene Parkgarage ist mit dem Zweistein Congress direkt verbunden.</p><p></p><ul><li>Typisches Schweizer Hotel</li><li>Seminare</li></ul><p></p><ol><li>Zweistein Congress</li><li>textile Vergangenheit</li></ol>", "en": "<p>Description Default<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St.Gallen ", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Musterstrasse", "telephone": "+4173333222", "email": "mice@examples.ch", "url": "https://tso.ch/mice"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4214519", "longitude": "9.3754457"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/6/8/9/a/689aa39a1290abcd413c8463ca36e6752390acf0_hotel_zweistein_001.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["expensive", "moderate"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "4"}, "openingHours": {"de": "Nationalfeiertag\nAm 1. August wird der Gastronomiebereich aufgrund eines Feiertages nicht ge\u00f6ffnet sein.\n\nBetriebsferien\nVom 01. November bis 30. November ist der Betrieb geschlossen.\n"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "13:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "21:30", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"name": "01.01.-30.04.2025 Mittwochs nur Vormittags Offen, wegen Umbau.", "@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "11:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday", "validFrom": "2029-01-01", "validThrough": "2029-04-30"}, {"name": "Closed on Thursdays", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-02-27", "validThrough": "2025-02-27"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-03-06", "validThrough": "2025-03-06"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-03-13", "validThrough": "2025-03-13"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-03-20", "validThrough": "2025-03-20"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-03-27", "validThrough": "2025-03-27"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-04-03", "validThrough": "2025-04-03"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-04-10", "validThrough": "2025-04-10"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-04-17", "validThrough": "2025-04-17"}, {"name": "Donnerstags geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-04-24", "validThrough": "2025-04-24"}, {"name": "Donnerstags geschlossen, wegen Umbau", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-05-01", "validThrough": "2025-05-01"}, {"name": "Donnerstags geschlossen, wegen Umbau", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-05-08", "validThrough": "2025-05-08"}, {"name": "Donnerstags geschlossen, wegen Umbau", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-05-15", "validThrough": "2025-05-15"}, {"name": "Donnerstags geschlossen, wegen Umbau", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-05-22", "validThrough": "2025-05-22"}, {"name": "Donnerstags geschlossen, wegen Umbau", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-05-29", "validThrough": "2025-05-29"}, {"name": "Dienstags geschlossen wegen Umbau vom 01.04.2025 bis 31.07.2025", "@type": "OpeningHoursSpecification", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday", "validFrom": "2025-04-01", "validThrough": "2025-07-31"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-06-03", "validThrough": "2025-06-03"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wheelchairAccessibleRooms", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "security_travelifeSustainabilityCertification", "value": true}], "award": [{"name": "bioKnospe"}, {"name": "customAward"}, {"name": "okgo"}], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Standardpreise pro Nacht:\n\nZimmer A - 140.-\nZimmer B - 200.-"}}, "paymentAccepted": ["cash", "creditCard", "twint", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "15:00", "checkoutTime": "11:00", "petsAllowed": true, "numberOfRooms": "113.0000", "maximumAttendeeCapacity": 1000, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/445628383", "googlePlaceId": "ChIJ2T378kwem0cRHzvrQ5im44o", "discoverSwissId": "log_s9t_ataucabi-giij-eiqi-rbrt-afarhcvaggft"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Resort", "identifier": "162f6ab5-5e24-4b36-82fa-305f7d5fa554", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Himmelsresort"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gem\u00fctliches Resort in den Schweizer Alpen mit Panoramablick, luxuri\u00f6sen Unterk\u00fcnften und alpiner Gastfreundschaft."}, "description": {"de": "<table><tbody><tr><td><strong></strong></td></tr></tbody></table><table><tbody><tr><td>Das Alpine Retreat Resort liegt malerisch eingebettet in den majest\u00e4tischen Schweizer Alpen und bietet seinen G\u00e4sten ein unvergleichliches Erlebnis aus Komfort und Naturverbundenheit. Unsere luxuri\u00f6sen Chalets und Suiten bieten atemberaubende Panoramablicke auf die umliegenden Gipfel und sind mit allem modernen Komfort ausgestattet. Das Resort verf\u00fcgt \u00fcber ein exklusives Spa, ein Gourmet-Restaurant mit regionalen Spezialit\u00e4ten und eine Vielzahl von Freizeitaktivit\u00e4ten, darunter gef\u00fchrte Wanderungen und Ski-Touren. Perfekt f\u00fcr Paare, Familien oder Einzelreisende, die nach Ruhe, Erholung und authentischer alpiner Gastfreundschaft suchen.</td></tr></tbody></table>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Winterthur", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "8400", "streetAddress": "Bergweg 12", "telephone": "+71 81 123 45 67 ", "email": "info@alpineretreat.ch", "url": "http://www.alpineretreat.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5004", "longitude": "8.7255"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/f/4/3/0/f4304336bd2c66c489a9eb61743ab798caf2e9ad_schweiz_alpen_retreat_fruehling.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["moderate"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "2"}, "openingHours": {"de": "Das Resort ist vom 1. bis 15. November wegen saisonaler Wartungsarbeiten geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_childcareservice", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_roofterrace", "value": true}], "award": [{"name": "guideBleu"}], "paymentAccepted": ["americanExpress", "applePay", "cash", "creditCard", "maestro", "masterCard", "postFinanceCard", "reka", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "16:00", "checkoutTime": "05:00", "numberOfRooms": "45.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "log_s9t_bgcvgqrf-fuce-erdg-icvq-dafvhtfvqffe"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "BedAndBreakfast", "identifier": "2577123d-1f29-4036-b87d-760c7f2f3ce8", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Mountain bike": {"suiId": "sui_010205"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Wanderlust BnB"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das BnB Wanderlust bietet eine gem\u00fctliche Unterkunft in der malerischen Otschweiz, ideal f\u00fcr Naturliebhaber und Wanderfreunde."}, "description": {"de": "Das Bnb Wanderlust liegt im Herzen der Otschweiz und bietet seinen G\u00e4sten eine komfortable und entspannte Atmosph\u00e4re. Die Unterkunft ist ideal f\u00fcr Naturliebhaber und Wanderfreunde, die die Sch\u00f6nheit der umliegenden Landschaft genie\u00dfen m\u00f6chten. Das BnB bietet ger\u00e4umige Zimmer mit modernen Annehmlichkeiten, ein reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fcck und pers\u00f6nliche Tipps f\u00fcr die besten Wanderwege und Ausflugsziele in der Region. Entdecken Sie die unber\u00fchrte Natur der Otschweiz und erleben Sie einen unvergesslichen Aufenthalt im BnB Wanderlust."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Stein", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9063", "streetAddress": "Hauptstrasse 123", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@bnbwanderlust.ch", "url": "http://www.bnbwanderlust.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.3782288", "longitude": "9.341667656600642"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/d/3/4/a/d34a1cba4810f2e11c931a241acf5acfcace827d_wanderlust_bnb_sommer.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "3"}, "openingHours": {"de": "Das BnB Wanderlust ist t\u00e4glich von 07:00 bis 20:00 Uhr ge\u00f6ffnet. Der Check-in ist ab 14:00 Uhr m\u00f6glich, der Check-out erfolgt bis 11:00 Uhr.\n\nDas BnB Wanderlust hat Betriebsferien vom 15. Dezember bis zum 15. Januar. In dieser Zeit ist die Unterkunft geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_sharedbathroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_continental", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_petfriendly", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_souvenirshop", "value": true}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "14:00", "checkoutTime": "11:00", "petsAllowed": true, "numberOfRooms": "4.0000", "maximumAttendeeCapacity": 8, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683944", "discoverSwissId": "log_s9t_cfhhbcdt-bvcj-eadg-riht-hgashvcvdsui"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hotel", "identifier": "37a90d00-1bee-46d4-a3ac-75dcc23888f8", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Mountain bike": {"suiId": "sui_010205"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Alpenruhe Gasthaus"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Alpenruhe Gasthaus bietet einen ruhigen R\u00fcckzugsort inmitten der atemberaubenden Schweizer Alpenlandschaft mit komfortablen Zimmern und herzlichem Service."}, "description": {"de": "Das Alpenruhe Gasthaus ist ein gem\u00fctliches Hotel, ideal gelegen f\u00fcr Naturliebhaber und Wanderfreunde. Unsere G\u00e4ste geniessen den Komfort unserer gut ausgestatteten Zimmer und den freundlichen, pers\u00f6nlichen Service unseres Teams. Das Hotel bietet eine Vielzahl an Annehmlichkeiten, darunter ein reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fccksbuffet, kostenloses WLAN und eine entspannende Lounge mit Panoramablick auf die Berge. Entdecken Sie die Sch\u00f6nheit der Region und entspannen Sie in unserem friedlichen Gasthaus."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Rosenweg ", "telephone": "+41 33 888 77 66", "email": "info@alpenruhe-gasthaus.ch", "url": "https://www.alpenruhe-gasthaus.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134425", "longitude": "9.6351522"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/3/e/8/0/3e805c8bdb1c2263318797313b599f8703eb2a33_hotel_grindelwald_aussenansicht..jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["expensive"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "4"}, "openingHours": {"de": "Betriebsferien\nVom 21. Dezember 2024 bis 2. Januar 2025 ist der Betrieb geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}, {"name": "Betriebsferien", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2024-12-21", "validThrough": "2025-01-02"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_buffet", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_playroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_barlounge", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurantwithaterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_poolshared", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "outdoor_terracebalcony", "value": true}], "award": [{"name": "goldenFisch"}, {"name": "hotellerieSuisse4"}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard", "maestro", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "15:00", "checkoutTime": "11:00", "petsAllowed": false, "numberOfRooms": "85.0000", "maximumAttendeeCapacity": 800, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "way/394233442", "discoverSwissId": "log_s9t_dhqjataa-bruu-egte-qdqs-hftsscdiiivi"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Campground", "identifier": "4edc4c88-f7e6-4bfe-b9e6-98f41a5ddaef", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Seeblick Camping"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Arbon", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9320", "streetAddress": "Seestrasse 12"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5149257", "longitude": "9.4304026"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "4"}, "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_pharmacy", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_playground", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_shoppingcentre", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_barbecuearea", "value": true}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "14:00", "checkoutTime": "10:00", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1684500", "discoverSwissId": "log_s9t_eutsesii-vhug-ervu-rjug-jivebqfttquv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LodgingBusiness", "identifier": "68cbae18-530b-45eb-9f9a-13f23dab8548", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Gasthaus F\u00fchldichwohl"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Charmantes Gasthaus in einer ruhigen Gegend der Stadt, bekannt f\u00fcr seine Gastfreundschaft und gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re. Ideal f\u00fcr Erholungssuchende und Gesch\u00e4ftsreisende."}, "description": {"de": "Das Gasthaus F\u00fchldichwohl bietet seinen G\u00e4sten eine einzigartige Kombination aus traditioneller Schweizer Gastfreundschaft und modernen Annehmlichkeiten. Gelegen in einer malerischen Umgebung, l\u00e4dt das Gasthaus dazu ein, sich wie zu Hause zu f\u00fchlen. Die komfortabel eingerichteten Zimmer, das hauseigene Restaurant mit lokalen Spezialit\u00e4ten und der pers\u00f6nliche Service machen jeden Aufenthalt zu einem besonderen Erlebnis."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Georgen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9011", "streetAddress": "Wohlstrasse 14", "telephone": "+71 44 123 45 67", "email": "info@fuehldichwohl.ch", "url": "http://www.fuehldichwohl.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4165281", "longitude": "9.3845293"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/f/2/a/f/f2afebcf6a18975cfdbba4a123c8b1a2826aec21_charmantes_gasthaus_altstadt_wintermorgen.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "2"}, "openingHours": {"de": "Das Gasthaus ist vom 20. Dezember bis 10. Januar geschlossen. In dieser Zeit k\u00f6nnen keine Reservierungen vorgenommen werden."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_hairdryer", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_sauna", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_whirlpoolbath", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_panoramarestaurant", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurant", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_roofterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "media_tv", "value": true}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard"], "currenciesAccepted": ["chf"], "checkinTime": "11:00", "checkoutTime": "14:00", "numberOfRooms": "20.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/60264054", "discoverSwissId": "log_s9t_gisrqubi-fdar-efur-jvjq-bdvcdtqrifei"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "HolidayApartment", "identifier": "ae97ece7-4005-46ad-a9c9-6aedaff26b44", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Bergoase Ferienwohnung"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Ferienwohnung Bergoase bietet einen entspannten R\u00fcckzugsort in den Schweizer Alpen mit atemberaubendem Bergblick."}, "description": {"de": "Die Ferienwohnung Bergoase ist ein idyllischer R\u00fcckzugsort inmitten der Schweizer Alpen. Mit ihrer modernen Ausstattung und gem\u00fctlichen Atmosph\u00e4re bietet sie Platz f\u00fcr bis zu sechs Personen. Geniessen Sie den Panoramablick auf die Berge vom grossen Balkon aus oder entspannen Sie sich im ger\u00e4umigen Wohnzimmer mit Kamin. Die voll ausgestattete K\u00fcche l\u00e4sst keine W\u00fcnsche offen und l\u00e4dt zum gemeinsamen Kochen ein. Die Umgebung bietet zahlreiche Outdoor-Aktivit\u00e4ten wie Wandern, Skifahren und Mountainbiken. Einkaufsm\u00f6glichkeiten und Restaurants sind nur wenige Minuten entfernt. Die Bergoase ist der perfekte Ort f\u00fcr einen erholsamen Urlaub in den Bergen."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Schwende", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9057", "streetAddress": "Alpenstrasse 12"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2701138", "longitude": "9.4016074"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_petfriendly", "value": true}], "award": [{"name": "gastroSuisse4"}, {"name": "holidayApartment3s"}], "numberOfRooms": "4.5000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/10741529392", "discoverSwissId": "log_s9t_qujhusuh-eaaf-egqt-qjsj-gqutqvvcgree"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hotel", "identifier": "b028481f-b413-4332-ae13-9a7ba197e954", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Sternenhotel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Herisau", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9100", "streetAddress": "Sternligasse 5"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.38555", "longitude": "9.2787571"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "5"}, "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_urbanhotel", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_casino", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_disco", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "events_conferenceroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_allinclusive", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_bar", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurantwithaterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "outdoor_poolbar", "value": true}], "award": [{"name": "gaultMillau17"}, {"name": "goldenFisch"}, {"name": "guideMichelin2"}, {"name": "hotellerieSuisse5"}], "paymentAccepted": ["americanExpress", "applePay", "cash", "creditCard", "maestro", "masterCard", "postFinanceCard", "reka", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur", "usd"], "checkinTime": "16:00", "checkoutTime": "11:00", "petsAllowed": true, "numberOfRooms": "105.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683894", "discoverSwissId": "log_s9t_racieibv-rebd-eddc-qubd-jqhrqbjhujfe"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hostel", "identifier": "c2f02ea1-109a-4fe2-98a6-1b245eba5244", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Silo Hostel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Hostelstrasse 7"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.425618", "longitude": "9.3762397"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "2"}, "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "events_coworkingspace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_barlounge", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "outdoor_terracebalcony", "value": true}], "paymentAccepted": ["americanExpress", "applePay", "cash", "creditCard", "maestro", "masterCard", "postFinanceCard", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "12:00", "checkoutTime": "10:00", "numberOfRooms": "230.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683941", "discoverSwissId": "log_s9t_scvacuqb-bajq-evuc-jiqg-brcefurqfcee"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hotel", "identifier": "cf2ef4cc-7d1a-49bb-92d8-bafeced3962e", "category": {"Wellness": {"suiId": "sui_010709"}}, "dateModified": "2024-08-29T11:10:55+02:00", "name": {"de": "_TEST Lodging Business"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC0", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ort", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "Region / Kanton", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Strasse", "telephone": "+41 71 999 88 17", "email": "info@demo-destination.tld", "url": "https://demo-destination.tld"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/4/9/b/0/49b08b2c082f79cde5073aca1d456c9e5eab94d3_placeholder.png"}], "copyrightHolder": "Copyright-Inhaber", "priceRange": ["moderate"], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "3"}, "openingHours": {"de": "\u00d6ffnungszeiten Text\n"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "12:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "13:30", "closes": "17:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "17:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:30", "closes": "12:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "12:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "15:00", "closes": "17:15", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "20:00", "closes": "23:45", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_bathrobe", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_privatebathroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_sharedbathroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_shower", "value": true}], "award": [{"name": "gilde"}], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Preis-Informationen"}}, "paymentAccepted": ["creditCard", "twint"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "15:00", "checkoutTime": "11:00", "petsAllowed": false, "numberOfRooms": "25.0000", "maximumAttendeeCapacity": 200, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "log_s9t_svcuvess-htbq-ejrr-jcti-rqvusutdjgcu"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Hotel", "identifier": "d82291ad-6d4d-42b1-9d0d-e434b3f4e4ca", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Hotel Garni Stern"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Oberb\u00fcren", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9245", "streetAddress": "Sternlistrasse 42"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.450714", "longitude": "9.1611356"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/5/9/e/059e5716115110380b9a3d4708d495420fb1c978_Designer_29_.jpeg"}], "starRating": {"@type": "Rating", "ratingValue": "3"}, "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_freetoiletries", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_toGo", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_disabilityfriendly", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}], "award": [{"name": "guideBleu"}, {"name": "hotellerieSuisse2s"}], "paymentAccepted": ["cash", "creditCard", "maestro", "visa"], "currenciesAccepted": ["chf", "eur"], "checkinTime": "15:00", "checkoutTime": "12:00", "petsAllowed": true, "numberOfRooms": "30.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683914", "discoverSwissId": "log_s9t_ticcjbqt-gtet-ecrb-jtat-uederdveuesq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "HolidayHouse", "identifier": "f53adbbe-5da5-4875-b1a4-3174899fb127", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Ferienhaus St\u00f6ckli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ferienhaus in den Schweizer Alpen mit Blick auf den Berg."}, "description": {"de": "<p>Dieses Erlebnis bietet nebst einer F\u00fchrung durch den \u00fcberw\u00e4ltigenden Landesplattenberg in Engi, ein Naturerlebnis auf der Alp \u00c4mp\u00e4chli mit einmaliger Sicht auf das UNESCO Weltnaturerbe \u2013 die Tschingelh\u00f6rner und das Martinsloch \u2013 sowie Genuss in der heimeligen Alph\u00fctte.</p><p></p><p><strong>Programm</strong></p><ul><li>08:45 Uhr beim Ausstellungs-Pavillon \u2013 Dorfausgang Engi (Bushaltestelle \u00abLandesplattenberg Engi\u00bb) und 30-min\u00fctiger Fussmarsch zum Plattenh\u00fcttli</li><li>09:15 Uhr F\u00fchrung durch das Bergwerk</li><li>10:45 Uhr Stollenaustritt</li><li>10:50 Uhr Ap\u00e9ro (gem\u00e4ss Buchung)</li><li>11:40 Uhr Fahrt mit den eigenen Fahrzeugen oder dem \u00f6V nach Elm (Sportbahnen Elm)</li><li>12:05 Uhr Bergfahrt mit der Gondelbahn</li><li>12:20 Uhr Kleiner Fussmarsch zum \u00c4lpli</li><li>12:40 Uhr Mittagessen in der heimeligen Alph\u00fctte</li><li>15:30 Uhr R\u00fcckmarsch zur Bergstation Gondelbahn</li><li>15:45 Uhr Talfahrt mit Gondelbahn</li></ul><p>* Fahrt mit Mountaincart oder Trottinett m\u00f6glich. Aufpreis vor Ort.</p><p></p><p><strong>Die Gruppe einigt sich auf ein gemeinsames Men\u00fc:</strong></p><ul><li>Men\u00fc 1: Gschwellti mit Ch\u00e4s, Ziger und Kr\u00e4uterquark</li><li>Men\u00fc 2: \u00c4lplermagaronen</li><li>Men\u00fc 3: Kartoffelsalat mit heissem Fleischk\u00e4se</li><li>Men\u00fc 4: Zigerh\u00f6rnli mit Apfelmus</li><li>Dessert: Glarner Pastetli</li></ul><p></p><p><strong>Kosten pro Person</strong></p><p>9 \u201315 Personen</p><ul><li>CHF 95.00 ohne Ap\u00e9ro</li><li>CHF 110.00 inkl. Glarner Ap\u00e9ro*</li><li>CHF 115.00 inkl. Berg-Ap\u00e9ro**</li></ul><p></p><p>Ab 16 Personen</p><ul><li>CHF 85.00 ohne Ap\u00e9ro</li><li>CHF 100.00 inkl. Glarner Ap\u00e9ro*</li><li>CHF 105.00 inkl. Berg Ap\u00e9ro**</li></ul><p></p><p>*Glarner Ap\u00e9ro mit Zigerbr\u00fc\u00fct, Alpk\u00e4se, Bir\u00e4brot, (exkl. Getr\u00e4nke)</p><p>**Berg Ap\u00e9ro mit Fleisch, Alpk\u00e4se, Bir\u00e4brot, (exkl. Getr\u00e4nke)</p>"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "St\u00f6cklistrasse 65"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/9/7/f/9/97f9dd6e0f585f6f52fe24086b164ae5341e1f48_Designer_31_.jpeg"}], "numberOfRooms": "12.0000", "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "log_s9t_vfdqtrru-ftqf-eihf-rbqe-dbheijjvrbch"}}]