[{"@context": "http://schema.org/", "@type": "Mountain", "identifier": "05cffdbd-5e33-4b47-ad69-b587754d6403", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Long-distance hiking": {"suiId": "sui_010113"}, "E-mountain bike": {"suiId": "sui_010202"}, "Mountain bike": {"suiId": "sui_010205"}, "Paragliding": {"suiId": "sui_011101"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Gipfelbergli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Gipelbergli in der Ostschweiz ist ein idyllisches Bergparadies f\u00fcr Wanderer und Naturliebhaber mit atemberaubender Alpenlandschaft."}, "description": {"de": "Das Gipelbergli, gelegen in der atemberaubenden Ostschweiz, bietet Besuchern eine malerische Landschaft mit \u00fcppigen Wiesen, kristallklaren Bergseen und beeindruckenden Gipfeln. Perfekt f\u00fcr Wanderer, Naturliebhaber und Fotografen, die die unber\u00fchrte Sch\u00f6nheit der Alpen erleben m\u00f6chten. Genie\u00dfen Sie die frische Bergluft, entdecken Sie seltene Alpenblumen und beobachten Sie Steinb\u00f6cke in ihrer nat\u00fcrlichen Umgebung."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Schwende", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9057", "streetAddress": "Bergweg 12", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@gipelbergli.ch", "url": "http://www.gipelbergli.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2827522", "longitude": "9.4143036"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/3/b/a/e/3bae0ac4c0b2a06fa17f504a50c471970edad510_gipfelbergli_maenner_wandern.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "openingHours": {"de": "Gipfelbergli ist von anfangs Oktober bis ende M\u00e4rz geschlossen.\n\nBeste Wanderzeiten: Mai bis Oktober.\n\nInformationstafeln und Karten sind rund um die Uhr verf\u00fcgbar."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "maximumAttendeeCapacity": 140, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/7266443276", "discoverSwissId": "plc_s9t_afsvvtrt-fudd-ereh-qtgj-rfihhfetgead"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "2e8b4948-bbdd-44ae-bc22-60d478d39fca", "dateModified": "2024-08-29T11:13:50+02:00", "name": {"de": "TSO AG"}, "license": "CC0", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/0/c/5/8/0c58d141c818f815058a8e2d6f166cd4ed91155c_TSOAG.png"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_cuirejei-rrtt-eequ-rscc-gatehitdjvsq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Reservoir", "identifier": "316c3d26-eccf-43ab-8660-b375077cf67e", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Reservoir Resi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.7511", "longitude": "7.6216"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["free"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_dbgsdtcg-ussv-edqr-igga-rdhfahhsvghu"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "RiverBodyOfWater", "identifier": "400510bb-6121-4b45-861d-6163113ade54", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Fish": {"suiId": "sui_010902"}, "Rafting": {"suiId": "sui_010905"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Fluss Alpino"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein malerischer Fluss der durch die atemberaubenden Landschaften der Schweizer Alpen fliesst."}, "description": {"de": "Der Fluss der Alpino ist ein beeindruckender Wasserlauf der sich durch die majest\u00e4tischen Berge und T\u00e4ler der Schweizer Alpen schl\u00e4ngelt. Mit seiner klaren t\u00fcrkisfarbenen Wasserqualit\u00e4t zieht er Naturliebhaber und Abenteurer aus der ganzen Welt an. Der Fluss bietet zahlreiche M\u00f6glichkeiten f\u00fcr Outdoor-Aktivit\u00e4ten wie Wandern Rafting und Angeln. Entlang seiner Ufer finden sich charmante D\u00f6rfer und historische St\u00e4tten die einen Einblick in die reiche Kultur und Geschichte der Region bieten. Der Fluss der Alpen ist nicht nur ein Naturwunder sondern auch ein wichtiger Lebensraum f\u00fcr viele Pflanzen- und Tierarten."}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.3308", "longitude": "9.3999"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/c/c/c/7cccb974c6f51b6837ad23b601d78f1856ced0c8_malerischer_fluss_schweizer_alpen_sommer.jpg"}], "priceRange": ["moderate"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_eaafbarr-gbcb-eref-igbt-gbgdbbdqtufe"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "4062c666-d403-40a7-ba1e-a868dd6c22f0", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Pfandhaus Pfahl"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4738", "longitude": "8.3067"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_eagcsggg-tead-eaqh-rqbu-qigittgsccva"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Mountain", "identifier": "496d132b-d445-4654-a23d-2702fde86a86", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Climb": {"suiId": "sui_010403"}, "Snowshoeing": {"suiId": "sui_011011"}, "Skiing": {"suiId": "sui_011012"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Berg Fl\u00fcgehorn"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Berg Fl\u00fcgehorn ist ein beeindruckender Gipfel in den Schweizer Alpen bekannt f\u00fcr seine malerische Aussicht und herausfordernden Wanderwege."}, "description": {"de": "Der Berg Fl\u00fcgehorn erhebt sich majest\u00e4tisch in den Schweizer Alpen und bietet Wanderern und Naturliebhabern ein unvergessliches Erlebnis. Mit einer H\u00f6he von 3'200 Metern bietet er atemberaubende Panoramablicke auf die umliegenden T\u00e4ler und Gipfel. Der Berg ist besonders beliebt bei erfahrenen Wanderern die die Herausforderung der steilen Anstiege und schmalen Pfade suchen. Im Sommer k\u00f6nnen Besucher die vielf\u00e4ltige Flora und Fauna entdecken w\u00e4hrend im Winter Skitouren und Schneeschuhwanderungen angeboten werden. Der n\u00e4chstgelegene Ort Fl\u00fcgedorf, ist ein charmantes Bergdorf mit gem\u00fctlichen Unterk\u00fcnften und traditioneller Schweizer K\u00fcche. Der Berg Fl\u00fcgehorn ist ein Muss f\u00fcr alle die die nat\u00fcrliche Sch\u00f6nheit und die sportlichen Herausforderungen der Schweizer Alpen erleben m\u00f6chten."}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Wildhaus", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9658", "streetAddress": "Bergweg 1 ", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@fluegehorn.ch", "url": "http://www.fluegehorn.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.1637", "longitude": "9.31713"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/f/e/7/cfe7c34e92c084544d94b3e301db3e0fc7a5c902_schweizer_alpen_fluegehorn_sommer_nachmittag.jpg"}], "copyrightHolder": "TSO AG", "priceRange": ["inexpensive"], "openingHours": {"de": "Beste Reisezeit:\nJuni bis September (Wandern), Dezember bis M\u00e4rz (Skitouren)"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/3933862796", "discoverSwissId": "plc_s9t_ejgtbdcr-teef-egfe-qcdt-chacvtuigqig"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "5c0e1f0c-d226-4cec-a27d-3cbec10ec2f6", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Schuhladen Flaschenfluss"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.4312", "longitude": "6.9107"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/2/6/2/d/262d1891948597f01f4685fb92d920626be0c71f_kinder_schuhladen_schweiz_winter_morgen.jpg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_fsaubvas-tccg-esus-qcht-dsrusbauscvg"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "67fe35c3-b935-4c4a-a0d6-082ae09620f3", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Spielzeugladen Zillibilli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2679", "longitude": "9.4087"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/e/e/8/4/ee84f72eb6707c9b6947d327e0e08b822d7d588b_spielzeugladen_ohne_fenster_schweiz_shoppingcenter_fruehling.jpg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_ghvudfsd-rjdf-eseq-qatg-aicquajgcavd"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LakeBodyOfWater", "identifier": "78e23de6-5a16-4311-a4e3-34f36fff5ba6", "category": {"Wander": {"suiId": "sui_010112"}, "Swim": {"suiId": "sui_010907"}}, "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Fiktiversee"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Fiktiversee ist ein malerischer See in der Schweiz bekannt f\u00fcr seine kristallklaren Gew\u00e4sser und die beeindruckende umliegende Berglandschaft."}, "description": {"de": "Der Fiktiversee liegt inmitten der atemberaubenden Schweizer Alpen und erstreckt sich \u00fcber eine Fl\u00e4che von rund 10 Quadratkilometern. Der See ist ein beliebtes Ziel f\u00fcr Naturliebhaber und bietet zahlreiche Freizeitm\u00f6glichkeiten wie Wandern Schwimmen und Bootfahren. Das klare Wasser des Sees reflektiert die umliegenden Berge und bietet eine atemberaubende Kulisse f\u00fcr Fotografen. Rund um den See gibt es gut ausgebaute Wanderwege und mehrere Aussichtspunkte die spektakul\u00e4re Blicke auf den See und die Alpenlandschaft bieten. Der Fiktiversee ist ein idealer Ort f\u00fcr einen entspannten Tagesausflug oder einen l\u00e4ngeren Urlaub in der Natur."}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2679", "longitude": "9.4087"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/f/3/0/6/f30639ccf5500393cc21b0b4804d16c943e3b006_schweizer_alpen_sommer_morgen_vogelperspektive.jpg"}], "priceRange": ["free"], "offers": {"@type": "Offer", "description": {"de": "Eintritt gratis\nLiegest\u00fchle k\u00f6nnen f\u00fcr 10.- gemietet werden."}}, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_hiucdtug-fqbg-edbb-qeud-devdgvvvfrqg"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "RiverBodyOfWater", "identifier": "7f572f4e-7908-499b-9ab9-57e4497df6be", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Rinnsalfluss"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.2293", "longitude": "7.3594"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["inexpensive"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_hvfhcveu-hjai-ejjr-jqrj-fhueejhtvgru"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Landform", "identifier": "7fbbd723-c451-4aef-ae87-daae5c4ab2d2", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Berg Spitzli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Wildhaus", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9658", "streetAddress": "Spitzenweg 78"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.21047011725193", "longitude": "9.402422869869046"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/1/3/2/e/132e2d24b46828ad1903b76f650a59857a837c9b_schweizer_berglandschaft_herbst_sonnig_mittag.jpg"}], "priceRange": ["free"], "maximumAttendeeCapacity": 4002, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/32515567", "discoverSwissId": "plc_s9t_hvrrthcd-sefb-equv-quih-tqqufseqrctc"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "8af20f94-1194-404c-adf2-bb0415603ac4", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "U Electronics Gallus"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.131356", "longitude": "8.302817"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_iqvcavje-bbje-eaes-qtvc-rraebfgadqse"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Pond", "identifier": "8f792579-9bf3-483d-8f36-880fe1109549", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Teich T\u00fcmpel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.8065", "longitude": "7.1614"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["free"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_ivhjcfhj-jrvd-eidt-ivdg-iiavubbajfej"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LakeBodyOfWater", "identifier": "a639104f-9cfe-4949-8900-f0315b9014f2", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Inselseeli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.6971", "longitude": "8.6349"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["free"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_qgdjbaev-jsvu-ejej-ijaa-vadbfrjabevc"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "BodyOfWater", "identifier": "b57e14b0-bd46-4a28-8487-3506d7890d3a", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Grundsee"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.9931", "longitude": "6.9293"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["free"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_rfhubera-rteg-eqci-ieih-dfagthijatdq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Place", "identifier": "bb862788-264a-4ec7-88b7-49d0c0ffc49f", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Aussichtsplatz Sichtli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.0059", "longitude": "8.9524"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["priceRange"], "maximumAttendeeCapacity": 201, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_rrigchii-cgeq-eush-iirh-ejtasavvsejv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Place", "identifier": "cdaeb363-4207-4f6c-af04-b68ab0366bff", "dateModified": "2024-08-29T11:10:41+02:00", "name": {"de": "test"}, "disambiguatingDescription": {"de": "tasdkfjakldf\u00f6kj", "en": "tasdkfjakldf\u00f6kj"}, "description": {"de": "aksdfj\u00f6lajdfkajsfk ajkldf jaklfjaklf jkals jfklajlkaf\u00f6las", "en": "aksdfj\u00f6lajdfkajsfk ajkldf jaklfjaklf jkals jfklajlkaf\u00f6las"}, "license": "CC0", "address": {"@type": "PostalAddress", "addressLocality": "St.Gallen", "addressCountry": {"@type": "Country", "name": "ch"}, "postalCode": "9000", "streetAddress": "teststrasse 23", "telephone": "0799999999", "email": "michael.meili@tso.ch", "url": "https://tso.ch"}, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.425618", "longitude": "9.3762397"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/d/3/f/5/d3f55d7e6540da2275a86cfafeade7e37347173d_391762.jpg"}], "copyrightHolder": "onboarding.contentdesk.io", "openingHours": {"de": "test"}, "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "relation/1683941", "discoverSwissId": "plc_s9t_stqurdgd-ecah-evgs-qvae-rgiqradggrvv"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "Waterfall", "identifier": "dc5c5096-1e5b-48e8-8493-f13e7ab7614a", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Grundfall"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.1923", "longitude": "9.0175"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/7/2/b/7/72b7826384aace515c67fde5abfd7949f6a07385_Designer_19_.jpeg"}], "priceRange": ["expensive"], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "plc_s9t_tsfsfajg-bufr-eiui-iejd-vbduhqrhgbeq"}}, {"@context": "http://schema.org/", "@type": "LocalBusiness", "identifier": "f0108708-a048-480e-a298-4f22bc0f3380", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Tierhandlung Zooly"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.9313", "longitude": "7.4137"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "https://demopimtsoch.sos-ch-dk-2.exoscale-cdn.com/catalog/c/4/7/4/c4742347e595316cd9e7bd4dc491cf541018b064_Designer_27_.jpeg"}], "additionalProperty": {"openstreetmap_id": "node/5415702672", "discoverSwissId": "loc_s9t_vabaihai-qaei-eiau-qcji-evccrsavddia"}}]